今晚20歲，有陰陽眼，你問我答3

代開 冇人開

訓哂

可唔可以黎我屋企睇下有無鬼

知唔知邊個係陰陽屎忽鬼？

推住先，都要等噢巴入返黎

打左今晚20歲

有冇靚女鬼

今晚20歲

今晚20歲，聽晚21歲

留名

牛一快樂

summer巴打都入咗黎

推

噢巴你好
想問下投左胎之後你國籍係咪都一樣？
你上世係咪都係香港人？

開主題果個水果粉絲開完post 都唔見咗影

由頭到尾都係只得噢巴答

噢巴已經解答咗咁多位巴絲兩個1001，唔好再煩佢喇

多謝曬噢巴，我係一名CD-ROM，兩個1001我都無出個聲，不過我由頭post 追到尾，不過睇你內容覺得感觸良多，亦都覺得學到很多，世界真係無其不有。

睇完真係學到好多野，已收藏晒兩個post
多謝噢洩巴打

希望連巴永久backup server，保留返D post

唔好好似林早洩on99 將D 經典post del 哂

笑左

屌你 又黎 放過禾啦

以前有做，依家金盤洗手唔做架喇，依家做緊園丁學徒，家下種緊鳳仙花同一串紅

唔知

今朝仲係處，今晚唔知

噢巴 想問下 ，唔同動物死左之後係咪都會投胎？
貓狗會，咁譬如倉鼠同刺猬呢類係咪一樣會投胎？

唔同國

做和尚果代係山明水秀 高山上面嘅寺念緊經 我估大陸

養牛果代 d人面啡色黑髮，全身白衫，一片我估蘆葦草草地，有 d草晌湖水度生上黎，人咁高，係咪越南緬甸果類？

貓狗講左好大篇嘢晌(2), 尋晚嘅事黎

刺猬冇接觸過，唔知，鼠類，包括金毛，倉，龍貓，用傳心術同唔倒佢講野，冇訊息出黎，可能頻率同貓狗唔同，或者我學藝未精。

不過有學姐俾師傅催眠之後佢話佢六世前係做過樹，六世再之前冇畫面，咁可能佢做樹果陣係第一手靈魂。

全宇宙有幾多個好似地球有生物住既星球？

多謝巴打解答
有無接觸過一d case係一個人死後靈魂會直接消失？

噢巴，我有個好朋友佢一個月前係外國遇到意外死咗。
幾日後深夜係屋企飛咗隻手掌咁大嘅飛蛾入來
我想問係咪我朋友來。
我屋企間唔中有昆蟲飛入來，但無試過咁大隻。

有 d死後晌自己條屍度企，跟住條屍，跟住十字車尾。

有 d死後望都唔望向上升消失左。

你朋友玩跳海撞崖死，定浸死？ 八掛下

蝴蝶同你朋友冇關

噢巴可唔可以開個post教種植？
我種乜都死養魚又死
連最易種嘅虎尾蘭都死
都唔知係我唔識玩定係擺錯風水位

佢係浸死嘅...我想問下佢宜家好唔好同點解會有咁嘅意外😞佢大好青年來...

其實我擔心佢個魄仲留咗係事發現場。頭七果晚佢太太話無咩感覺...好擔心

噢巴
我意思唔係師傅拜既祖師爺呀
係自己既祖先
因為有多個一個師傅話過我之前屋企家人無拜祖先
攪到好多野都唔好

留明

堅。學到野。我信噢巴。
以前見鬼野只係為驚嚇。
而家係睇到成個鬼社會系統運作。

有冇上個po嘅link

今年20歲，有陰陽眼，你問我答2

爸打你點知佢既死同水有關？
睇新聞定占卜？

Sorry 阿噢巴

晌地球用望遠鏡望倒有星球嘅範圍，大概有100個，當中有 d係冇肉體生命，只有一團能量晌度行，有 d你望落去係得黑影，因為佢唔係用地球人所知嘅光學睇，我地肉眼不見其實都有外星人，但又不等如鬼。

朋友仔有冇味架?
即係佢哋企喺我哋隔離會聞到一陣味咁

開 po 好煩，想我死呀，虎尾蘭用多肉植物嘅泥去種，疏水，d泥完全乾晒先淋水。

室內光，天寒，會吸水少，有水會濕爛肉，淋水要更少。猛光生得靚。

一定唔關風水事

學到野 噢巴

噢洩巴
婆婆最近突然走咗，咩都冇講到
唔知佢會唔會受苦，有咩方法可以幫佢積德？
又有咩方法可以幫自己同家人積多啲德？

佢係有 d嘢攝住定困住，海黎架？ 行好遠先到呢個地方？
佢唔晌現場受苦，但唔知去左邊

你屋企家訓好嚴架？

咁樣的話，初一十五上香，唔知乜節要燒一大爛餐嘢俾佢，盡下孝道

聽佢太太講係浮潛緊嘅時候浸死...就係佢住嘅resort 房對出個海度

唔該巴打

塔羅，不過要搵鬼要開靈氣接通天地，要蛇王一陣偷偷地做。

新聞係邊度睇？ 我想睇下，我腦入面個風景畫面岩唔岩。

唔駛 sorry, 我唔答咪得囉，同你灑下花窗啫

有，剛死嘅，岩岩離開肉身，有 d有花味，有 d有腐肉味，有 d俾火燒死有味

婆婆做返正常程序，下面好忙，暫時唔辛苦
搵法科教你，唔識

之前我同我老豆都入醫院
兩個都好大獲
師傅話我撞到野
同埋話我地祖先唔得安寧，所以後人都得唔到保祐
之後去左廟定期上香同燒野俾佢地
所以見到巴打之前話4年會投胎
先好其問下燒野俾佢地係咪真係仲收到

佢係驚果頭亂走唔知去左邊。

收倒

返去你祖先個墳度睇睇有冇郁過

噢巴 想問下除左學靈氣有冇咩方法可以睇到自己前世？
坊間嘅催眠療法有冇用？
同埋前世嘅情侶多唔多會係下一世再續前緣？
唔該巴打

4年係唔標準，只係我所知嘅中位數黎，有的2年，有的8年，唔投胎都有，但大多數4年左近

有無人死左唔投胎 鬼有無佢地自己生活既世界 無追post 如果有答過 sorry 點睇外星人 有無靈魂？

催眠係好好嘅辦法。打坐有十年八年功力都得。

有機會會，機率都多，但未必再係情侶。可能係師生，母子父女，男男好朋友。。。。

繼續留名

我so far 都未見到有關新聞報導...巴打知唔知有咩辦法幫到佢返來？

你朋友有會計牌？

想問巴打一個問題
我有時訓醒係面上會發現有一條損左短短地既直線痕
究竟係我自己訓著果陣整損定咩

而且仲有一個問題
有一次我行夜山行鳳凰山
當我一望到心經簡林既時候我個心就非常之驚 成個人好驚唔夠膽再望心經簡林
到天光左路過心經簡林我都唔夠膽行入去
究竟係咪我心理作用

試過發夢夢見自己喺一個好似4,50年代嘅地方，我俾人追殺，走到去間賣電器嘅地舖，入面都係d 老爺電視﹑風扇嗰啲。有個男人救咗，我好似以身相許，但佢困住喺屋唔俾我出街，後尾我偷走走到天台跳樓，唔知有冇死到。
困住我嗰個人同現實一個人感覺好似，但明明夢入面唔一樣樣。
到而家都唔知係咪夢見前世

唔識

你自己都唔知我點知

靈壓黎，唔洗驚

有
有
點解你唔接受有其他人？
有

點樣可以增加陽氣避免見鬼？
有咩唔應該做？如亂講野農七貼牆行

外星人嘅身體組成未必係蛋白質 ch, 可以係紫外線組成，可以係類似水晶嘅能量，可以係矽。有 d仲可以隨便選擇死，晌某處投胎，好似呼吸一樣咁容易

有無見過四面佛？係未真係有四塊面咁？

噢巴 最近有朋友都過左身 涉事既朋友好擔心都想知佢過成點 同埋佢地都覺得死者無報夢俾佢地係嬲左佢地 其實除左報夢仲有咩係代表死者番黎睇佢地 同埋點先知佢過得好唔好 ?

唔該哂噢巴
睇左兩個post 真係獲益良多

巴打有冇睇過藍可兒段片?
有冇咩特別發現?
如果唔講得的話就講聲，唔好skip我呀

呢到就快有人痾唔到屎都問噢巴 辛苦哂

多運動，晌陽光下做有氧運動，動則陽生。唔好諗負面嘢。唔好捱夜，唔好食生冷嘢，唔好打 j, 唔好過勞，唔好做多餘消耗能量嘅事。

唔好亂講嘢，唔好周圍吐痰屙屎屙尿，貼唔貼牆隨得你

冇見過

多謝巴打
會嘗試跳出gym房吸收陽光早d瞓覺

死者死左冇幾耐，能量有點不足，好虛弱，報唔倒夢。生活有點艱難，晌陰間摸索中。等返一個月應該會好 d。生前係咪思想好複雜，好亂，多野諗大喜或大悲？

藍可兒係追住 d鬼去死

佢係性情中人所以都係
咁我地可以點樣幫到佢 ?

唔該哂噢巴 真係多謝

用火麻仁，食蘋果都得，要富士蘋果

冇嘢可以做，大把鬼係咁，屬正常範圍。你做返正常嘢就 ok, 繼續打 J食飯屙屎, 鍾意燒野就燒嘢。

我有條開左光既符，但細細個好奇拎黎玩，整爛左少少 想問下會唔會有影響

希望佢會ok
多謝噢巴解答同埋覆得咁快 !

另外想問下噢巴 因為上個post 見你話墮胎未必有靈跟
想問下無靈跟既話又有無造成因 之後有果？
因為無令到靈無得投胎所以會唔會無造成因？

想問如果骨灰撒去海果d 或者宜家政府推果d墓園 對先人有無影響

係咪真係有家鬼，家鬼係咩嚟？佢會唔會害人？

我都諗過將來綠色殯葬自己
加直接醫院出殯唔去大酒店搞
香港土地已經少唔想生人霸死地
更加唔想後代年年拜山同人迫
慳返d錢又環保
如果將骨灰整成鑽石戴上身有冇問題？

我近排諸事不順 係咪有野跟住

冇靈可以冇事

追左3個post 其實都係想問下我家人投左胎未？
未夠一歲佢就過左身 都成廿年
雖然噢巴有話大概4年就投到 都係想知佢依家點
細個好怕夜晚落床
一熄燈就覺得好多紅紅綠綠既野 圍住床邊
唔知係咪前幾個post 講唔同顏色個d

冇

婚前扑野係咪叫唔靈性

有 d鬼唔鍾意落去玩，又唔知去得邊，慣左住開陽間，生前係宅男，咪晌你屋企住下先。陪下你睇電視，參觀下你沖涼，99.9%唔會搞事

唔打j 咁做愛得唔得

唔讚成

日日都順我做左李十 x啦

留個靚名先

噢巴噢巴，問一問，天鐵可否帶

俾多少少 detail 黎，死者係乜身份

應該你見倒嘅係熄晒燈，周圍都有紅綠，係咪咁？

唔好為慾望而扑嘢，咁你就有 d靈性

我爸爸
係啊

冇打 J咁傷咁解

唔知乜黎，答唔倒你

點解既

冇慾望仲為咩扑

點解既，咁帶套同唔帶又有咩分別

我搵唔倒你爸爸個靈，應該投左胎

紅綠果 d嘢係腦入面果粒松果體嘅能量唔小心刺激眼神經，會郁，一環一環好似打浪咁郁，唔係鬼。細路經常有。

有時發夢會見到自己返左去二戰個陣
有次係見到自己係日軍 跟住隊伍行緊
有次見到自己係中國農村人 匿埋係屋頂避緊日軍 佢地殺左我條村啲人
會唔會係同前世有關 但兩個既身份差好遠

唔好掛念死人，唔好令人掛念死左嘅自己

繁殖

問多小小，噢巴點睇中醫依樣野，好多人唔信，話係濕鳩的

唔該哂啊噢巴！
希望佢依家會過得開心啦！

我用朋友ac問 噢洩巴打你可唔可以用塔羅卜下 我落左既bb 靈魂走左未 我有搵師父搞法事 但個心一直唔安樂 覺得好對唔住佢 求你

生日快樂

希望噢巴可以回我！
事情係咁嘅～
係幾年前
我屋企人去完長洲玩左幾日之後
我呀媽覺得佢開始性情大變
個人變得情緒化
之後我呀媽去啲賣香鋪到查日腳發現佢有野跟左佢
而家過左幾年
唔知而家仲有冇跟住我屋企人呢？

想問下噢巴點知一個人有冇投胎 我老豆都過身6年半 佢係咪投左胎?定係做其他靈? 唔該

推推先

細個其實見過死左既呀爺 但屋企人話我係發夢

去日本神社參拜得唔得?

見佢地唐式之餘仲要冇神像
得間"屋" 同"舞台"
總之一切無形

用中文得唔得

唔帶套，大家嘅能量有交換，大家都會平衡返能量，你少左嘅能量對方有多就俾 d你，對方少左嘅能量你有多就俾 d佢。所以適量嘅中出可以令大家氣場穩定，大家嘅 dna都放一份去對方體內黏膜度，你射精入去佢個肚度，佢 d西汁浸醃左你轆鳩頭度，晌我眼中係會見倒兩個人行埋一齊會有氣場溶合，呢個效果會令大家互相掛住對方，甚至可以了解對方諗乜，即係有老婆同老公講，郁下個蘿友都知你諗乜，解釋到點解老夫老妻都咁愛對方，有 d人會做完愛好掛住對方係咁解，男人沖完涼就會冇呢個效果，女人則小鳥依人一番。

帶左套，能量連接機率少左，能量平衡少左，唔係完全冇嘅，唔足夠連接能量，自己射左精華出去又冇補返能量，打 J 總覺得比做愛虛，純為左慾望發洩，傷身是也。

不過我當然費事俾人話我鼓勵中出啦

聲明：請顧及中出後果，以免傷害生命。

咁我帶完套做完愛，之後再拎d 西汁查自己碌野有冇進補既效果？

人死如燈滅
無需將人類睇得太高
一切思想感情，無非化學反應
所謂精神力量，當神話小說娛樂就好
無需認真

可以同你前世有關，你係村民，你死左就見倒日軍行緊同殺人

古草藥係外星人教地球人。中藥係食能量落肚，有 d藥吸收左地球能量，產生寒性，你有熱病，

墮胎有無話幾多個月落未有靈既產生?

點解每次試打坐都會急屎？

點解我有熱病

就中和左，好似凍親咁，食麻黃桂枝就暖返。甚至非典，流感，係熱病，用石膏呢 d寒嘢黎治，當然要引藥去邊個內臟先到位啦，所以要加埋其他藥。其實只要係地球出產嘅病，中藥都可以醫。

係咪濕鳩，唔撚理佢啦，大把人，咁多千年，睇完中醫都話舒服返醫返好，果 d仲要測試中嘅科學玩具，又點樣証明倒呢。

我睇完中醫好返咪夠囉，夠有食完特敏福會後遺症，呢 d咪西醫科學囉，化療化完咪又係復發，醫極感冒都唔好，出現無限咳，大有人在，咁多醜事，咪笑死人啦

想問下訓覺發夢有幾場差唔多既夢境代表D咩
姐係有兩三個夢境重複一次以上
果D係細過發生，大左夢唔番
好想知代表D咩

一場係逃跑果陣穿過幾道門
一場係住緊層樓突然比水浸，跑到上屋頂
一場係係樓入面比人追殺

暫時見過九個月都冇靈，你想試十個月？

你做乜唔屙埋屎先去打坐

按錯掣，未打完

唔識解夢

頁尾希望唔好miss左
同道理去泰國又會係點

噢洩巴 希望你會回

另外好奇問下鬼有無能力使用人類物品？
好似拎支筆寫字咁

唔係我知識範圍

要體內做交換先有用。

我隻狗自細就比人話好有靈性，黑狗黎
好識聽人講野又好有性格
舊年老死左，我家人成日發夢夢見佢幫其他受苦狗仔/動物
可唔可以幫我睇下佢做緊乜

噢巴 點睇推背圖

我媽咪2年前好突然訓訓下教就走左
一句說話都無留低，幫佢搞身後事既師傅話佢去左學佛，要學3年，所以叫我地全家3年都唔好食牛
但係我有時去唔小心食左，打邊爐同人地食埋同一煲有牛既咁有無事
想知佢依加點
成家同所有親戚都好掛住佢

睇哂2個post先敢問 唔該噢巴

巴打 之前去求籤問過同現任既將來 但結果係極差
好奇下你見到情侶會唔會知道大家有無好結果？
或者你用開既占卜有無可能測到？

感激噢洩巴打，追足兩個post學到好多野！
想問吓我點知我舅父投左胎未同過成點
上年佢過身嘅時候四十幾歲，之後都有報夢俾我地，個樣都ok，但佢話佢唔捨得走
有親戚嘅狗都奇怪咁吠

做法事個人話佢上世作孽太深，唔肯講佢去左咩道，已經同佢打左幾場齋
勿skip 感謝！

我成日發同一個夢 個人喺一個空間裏面浮起 然後面向一個着緊火嘅星體 好強壓迫感 每次發完都好絕望 好似地球會滅亡咁

Btw 我細個睇嘢係一撻撻 又紅又綠 仲好似見到氣飄咁 但大咗開始打J 自此之後就冇咗 其實我以前係咪有陰陽眼呢？

好想問吓噢洩巴
我未見過靈體之類嘅野
但係我好相信有鬼神
因為每一晚我呀媽都會比我過左身嘅呀公同姑姐上身
返黎同我呀爸傾計
起初我以為我呀媽係扮哂野咁
但後來我問返佢一啲只有我同我呀公先知道嘅嘢
我呀媽係真係答得出
跟著我又問吓我呀爸係咪真係我姑姐上身
佢又話係，因為佢比我姑姐上身時可以做得出我姑姐啲行為動靜，甚至口音。我爸嗰邊係法國混血，講野有法文口音。
而且係廿幾年前已經過左身，而我呀媽係從來冇見過佢。。
到底呢個情況係正常還是如何？
以前啱啱就好驚，而家慣左就覺得冇問題

多謝噢巴
有冇法科大師可以答我？

噢巴 我想問我係夢到見到一個女仔
係夢入面拍拖 夢入面好似識得
但係一醒就唔記得佢係邊個
係真有其事 定只係FF?

利申 唔只一次

屋企冇神位 門口冇土地
冇觀音像
仲有冇家神/家鬼？

代答，唔好再活在自己世界，面對現實，你沒有女朋友！

我屋企人用手機影低 圖中右邊有隻白色既人影 張圖片係直接照 完全冇經過改圖 改圖死全家
post上來想確認一下係咪真係嗰啲野

忽相認

上次行山經過條馬路，一轉身避車就踩中條渠，隔離就係一處直落幾層樓高既人工斜坡，唔知咩野拉我一下重心又拉返後無趺落去。

另一次一班人行山，我一個人探路，行左去一個懸崖邊，膽粗粗爬返上山，點知越爬條路越碎，靠拉住d 乾草先一步步上返去。

平時有時行街踢到地下突起既野，明明仆緊都好快平衡到。

唔知有無關連

噢巴可以睇到咁多野又可以同鬼溝通
咁好多離奇失蹤／被人謀殺但搵唔到凶手依d
其實你都可以有方法知道真相

呢個係你嘅母性問題，個個落完都會咁，等時間過就冇事。

我唔知點解讀唔倒你個 b嘅訊息，你幾個月落 b?

最勁只有一下力，一下力推走 d嘢，一下咁囉。要佢持續攞住 d嘢未見過。

啲人話萬惡淫為首，叫雞會唔會落地獄/有報應？

星球同地球之間嘅互相影響，寫出能量引發事件。好似某星球影響地球，令到地球人易暴燥，引發戰爭。有星球影晌地球磁場，增強地殼力量，引發地震。有人一次過寫晒呢 d預言出黎。

係酒店有咩要注意

噢洩巴打 想問你少少野
我之前成日會比鬼責
我好肯定係鬼係因為 每次都會係我發發下夢
就會無啦啦夢到鬼 即刻責醒
然後隨即郁唔到
比鬼責前一刻有時會突然嚴重耳鳴
有次試過feel到佢吹我耳仔
有次好實在見到白袍長髮 把頭髮仲要好令
有次好辛苦 feel到有個男人好大力攬住我
大力到我想無視佢都唔得 大力到我差d抖唔到氣
Feel到佢身體抖氣同笑既起伏
果次真係頂唔順 托朋友搵到個師傅電話
打去比左八字佢 佢話係遊魂野鬼 冇事既

呢一兩年都冇呢d情況發生
想問下我係咪已經冇乜靈異體質？
或者只係果排時運低？
係咪已經唔會再遇到？

我唔想再復發呢d情況...

咁佢會唔會正常投到胎？如果得嘅我都放心d.

唔該哂巴打...

你朋友係咪有會計牌？

如果唔係好老，又唔係病，又訓訓下好舒服死，呢 d靈係投胎果陣已經諗定報答埋某 d人就完滿結束，開始進化做守護靈或做仙，晌其他空間做老師，恭喜你媽媽先岩，大家都要開心 d, 感恩佢照顧你地，嚴格黎講，應該三年都食素先岩。用意係你地有血緣嘅人去幫佢積功德不殺生，又有血緣嘅親人做係最有力量。幫助佢早日成仙。

對比起人世間，各種離離合合都好似呼吸一樣咁隨意，有如細胞新陳代謝一般，無須將一種悲傷嘅思念無限放大。要掛念，開心地感恩就好了。

朋友同問，有搵師父搞法事，但另一邊好想相信佢已經變左小天使，有時會諗起佢，覺得對佢唔著，兩個月大個陣落既，怕佢會怨父母，希望噢巴解答

噢巴 呢個世界除左鬼同神 你仲見到啲咩？

係

同埋想問噢巴 打坐要點做

點樣可以知道自己前世 好有興趣想了解多啲自己嘅過去

同問 想升自己靈力同直覺力
打算報靈氣
之前學動物傳心淨係收到一個msg
今次想打下底先

你既靈魂會走到咁遠？
另外想問下
最近睇一單係日本既姦殺案件
我係wiki睇完單野覺得好有畫面 好驚
會唔會同我前世有關？定諗多左？

噢巴
記得你話一個人陽氣夠唔夠
啲鬼埋唔埋身要睇眉形
想問689個眉形如何
因為我成日比人話似689
但我係絲

另外想麻煩巴打幫我搵下爺爺
佢失蹤左差不多十年
當時好似話問米問唔到
報曬警出埋搜索犬都搵唔到
係生係死冇人知，雖然期望唔大
但我想知佢係邊
起碼搵返條屍 打場齋
佢係湊大我嘅人
佢唔見果陣我都未識孝順佢
求下你俾我盡下孝道

噢巴 噢巴 細細個小學個陣屋企冇鐘 睇時間多數睇手機同手錶 但係耳仔個陣時成日聽到滴答滴答聲 係個種由耳仔邊遠到近 近到遠 有一似勁近 到我大d就冇類似依d經歷 其實係咪朋友仔特登整蠱我

689最出名係佢個鼻喎

見情侶個真人睇唔倒未來，占卜可以

不如講埋咩眉型夠陽氣
等大家修修佢

大師可唔可以幫我同男朋友占一占 同佢一齊左三個月到..屋企人應該對佢好反感..想睇下未來.唔占都得 純粹搭單 thanks

未投胎，雖然可以周圍玩，但仲有野睇唔開，有 d野佢爭取唔倒，好唔服，唔係爭物件，係爭名利，虛榮嘢

有時去到d 陌生地方會有小小頭暈 同 唔聚財
係唔係 感應到？

噢巴，想問下塔羅係咪可以睇到一個人會唔會成世冇姻緣？
另外想知婆婆有冇咩說話想同屋企人講 如果唔得就算

我有個問題前兩個post都冇答到

我想問全宇宙係咪得一個天堂一個地獄？定係有分地域？

我夠成日發夢發到地球大水浸咯。

松果體活躍啫

自己占可唔可以？可以自學嗎？定係可以搵其他占卜師？有無推薦？

變左問米占卜塔羅post

噢巴，個人暴燥係咪姐係有野搞
成日想打柒人

噢巴，你對於筆仙銀仙有咩睇法？

以前中學時見過同學玩過，自己無玩

其實一路而路都想試下到底係咪真係會自己郁，但又唔係太敢

有無一D比較安全D、禮貌D嘅玩法？

依個我識答，過少啲大海就無事
我以前一輸錢過排就好暴燥
行行下街俾人望兩眼就開片

噢巴
我想問吓玩易經塔羅有咩要注意？同埋喺邊度買有保證？

巴打知唔知邊d 師傅有料？
利：想拜師

睇開啲啦

話口未完,啱啱俾條支那佬玩完,有位神靈dup一聲出黎叫我原諒佢
有冇方法可以封左一切關於靈既訊息
我自己都覺得自己都幻視+幻聽

Thanks 噢巴!
我呀公呢，佢今年8月走左，當佢臨過身前三日先同佢講我舅父已經走左，叫佢唔洗等
自從佢病就已經好少講到野
講完佢知我舅父過左身之後，佢好快就開唔到眼，講唔到野
但到佢臨死前，突然講野好清晰，好似以前咁
講:乜咁陰公呀！吓，咁好淒涼xxxxxx
其實佢係咪同下面講緊數？

同埋有人話我公嗰幾日係俾人封左眼同嘴，係咪咁嫁？

成日都好長，sor呀，驚交代得唔清晰
同埋我舅父可能係唔服醫院之前斷錯症
佢一定好唔捨得個女
佢生前都冇點追求名利

係咪上支香，同佢傾吓，開解吓佢會好d?

感謝噢巴！

唔駛做，你乜都幫唔倒

黑狗係咪堅d

最好唔好玩
以前中學老師講過
利申，佢曾經有玩葇山上清，學到差d繼承衣缽

你成家人都唔正常，冇病冇痛咪繼續咁樣生活

都話唔識解夢咯

久唔久有路過嘅鬼

乜撚都冇

恭喜你有守護靈

小弟用塔羅可以知到成件事，但唔會知道位置，例如收埋條屍晌坐山嘅邊度，呢 d係太精細嘅嘢黎，小弟功力太過粗造，冇咁勁。

如果用鬼去為陽間做事，除非係功力強嘅法師，否則小弟同隻鬼都會一齊重罰，呢 d嘢應該要搵有師公保佑嘅法師去做。或者事主鬼向我報警佢俾人收埋晌果度，我救佢就可以。同埋鬼其實同人一樣，我依家無端端要搵你出去搵條屍你肯唔肯？ 一係有利益交換，一係冇鬼理。鬼，傾下閒偈就得。

神，唔會理呢 d閒嘢。師錢呀，仙仔呀，或者會。以前有識有個女網友，就係長期同仙仔傾偈，哪吒，紅孩兒，彌勒佛，佢就係做過呢 d嘢。

都唔會嘅

一屋叫人，入廟拜神，打個招呼

請問放生有冇用？ （當然係認真做，唔會似有人咁放淡水魚落海）

放時有念經

我間唔中都見到黑影飛過，係咪鬼黎？
另外，有安土地同地主點解鬼都入到黎？

搬新屋好似成日病 又撞爆頭
有冇話屋企放番d咩好d

可唔可以黎我屋企睇下有冇鬼.

一段時間內會有時運低唔出奇，依家冇事就得

搵唔倒路去投胎，要超渡，佢太驚

八星期應該冇靈

認真覺得巴打辛苦 巴打你休息下啦 怕對你唔好咋

外星人靈魂，守護靈，妖，動物，地球人

佢搵左個茅山師傅幫手 帶佢執茅山修煉 會唔會因為咁？

你咪報囉

搵催眠，搵有仙嘅法科師傅

係咪所有野都係整定？例如賭錢輸贏 友愛親情等等

另外屋企有個老豆留底晚神枱 佢去左老人院
張神枱下面係土地 上面係關公 我已經冇裝香個d
想掉左佢 就咁掉又好似唔係幾好 點處理好？

每個人係咪都有個自身佛（修護靈）係有需要時叫佢出黎保護自己？

我隔離屋大門上面掛左類似八卦陣+類似細路相 咩黎 驚左好多年 太恐怖可以唔講 我驚

噢巴
想問下點解有時一諗鬼神有關既野就會毛管棟, 入廟拜神望住d佛都會毛管棟心虛咁, 但係我係好尊敬既心去拜佢地, 係咪有咩特別原因呢？

知唔知自己幾時死？

噢巴，我婆早兩年訓覺時走咗
我想知佢而家過成點

辛苦巴打

公仔易唔易吸引鬼？會唔會被上身？虐待公仔會唔會有報應？

以前無知，唔信有神，見呀媽成日係屋企添香拜神，覺得好煩，啲香又臭，試過踢神主牌發脾氣，會唔會有後果？
呀媽好虔誠，好相信拜神果套，成日叫神保佑家人健健康康，真係有用？但佢試過大病兩場，會唔會同我唔信神作孽有關？

我有兩個哥哥，佢地以前成日發夢比太嫲追，會唔會係太嫲有野想攞？但我從未見過太嫲亦冇發過。

謝謝，希望能學得更多。

同你差唔多
兩三年前, 屋企對面搬左戶支那人入黎
佢地一家拎綜緩 乜都唔洗做, 個男既成日賭馬 電視機開到大大聲
兩個仔又日日嘈生哂 成日仲係咁喊 煩到痴線
仲係門口貼左幾個銅錢+8卦鏡+兩張黃色符
要鬧又鬧過 吊又吊過 都係唔肯抆番落黎
請問噢洩巴打可以點解決
因為佢地貼左之後, 屋企人感覺唔太老黎

守護靈又包括啲咩呢

唔該噢巴回下我呀 萬分感謝

呢個post竟然有3……辛苦噢巴了

我果到十幾年... 搬左入去好似黑左咁多年

噢巴我用紅色圈左

巴打，我睇過藍可兒段片，心都黎一黎，藍可兒係追住 d鬼去死，姐係點？

咁關唔關邪教事？

日本咁多神社，係唔係個個都靈？
日本巫女著巫女服係唔係同神溝通到？
點樣識到日本妹？

噢巴睇唔睇到我上世係咩

唉...陰公, 有呢D 鄰居真係慘過食屎
果個到公屋黎, 門口對到正
有時夜晚番黎, 佢地無閂門訓教 係出面望落好恐怖 陰風陣陣

呢d仆街要日頭播佛經導化佢地

呢個我知，如果你真係仙人，打少d J

想知自己同女朋友會點 結婚有可能嗎？

我老豆4年前好突然咁走左
咩都冇交代過
可唔可以問下我老豆而家點

我公公大約4年前過左身
想知佢而家點樣 投左胎未？
如果未投喺下面生活安好嗎？

你可以睇到我地前世嗎？

其實都關
植物擺97火/25土位會死快d
擺返3位4位個d木氣位會好種d
當然仲要夾品種，本地種唔到個d擺邊都無用

我媽媽最近有個好朋友cancer過身
捱左好多年最後有心理準備下離開了
係天主教徒
想問佢過得好嗎？

單憑陰陽眼係無可能睇到咁多野架
咩前世個啲
火影忍者都做唔到啦

咩係97火/25土 3位4位？
係咪每年正月初一都要轉返流年位？
喺花墟買應該啱品種掛
年年睇電視蘇師傅教擺位我盡跟咋
魚缸要插頭冇得郁

我住左十幾年都唔敢望 半年前偷偷望左眼之後發燒 燒左成個星期 好驚

我屋企係耶教既領土

我用個套就係蘇生個套
但你地班人每年跟佢擺會死快d
例子，2017交立春後係辛酉年，三煞在寅卯辰方，東北偏東至西南偏東。2017一入中，佢地一定會話
中間1係水，貪狼，西北係2黑土，病符，5黃大煞到南方。文昌到東北財星到東，喜慶在東南。佢地一定會叫人搞東北/東/西南，你跟住搞就犯三煞，即係奶野

95/25係山星向星，要睇屋睇局拎羅庚先排到
跟佢地只會得一粒流年星，即係上面講個d
要繼事準，發財健康，要睇晒全局排出運星，山向星，再加年月日時星，其他神煞去睇吉凶

我不嬲無見到
但細個小五六左右自己係屋企成日發姣走去家姐房用佢部CD機播歌扮明星企係床到唱歌
有次唱完好似聽到一堆人wow同拍手咁
嚇到即刻衝走
有無機會係真係佢地or係我自己FF

講多個例子
富貴竹可以用黎救命，吸陰氣
我未學時住個間屋係寸草不生 擺窗台種仙人掌/黃金葛/富貴竹都死9晒
後尾比師父睇完，劈頭第一句就話我間屋有野，係呢度，指撚住我間房 我話係, 半夜起身有隻紅色係頭頂飛過，我見慣，照訓。咁佢教我再擺富貴竹，會愈種愈死，用黎吸陰。
之後我搬左，新屋搵佢幫我揀，揀左間乾淨屋。種乜都得（除左唔岩種個d, eg食蟲植物 ）
偏偏今年5黃到東北，一交立春前後，兩盆富貴竹一個星期內枯左 之後到文竹開始變黃落葉/虎尾蘭又枯
見佢地仲有救即刻搬開40cm 向返北位，一星期後就生猛返

代答 要搵師傅催眠

老婆用電話播歌沖涼
沖沖下無啦啦轉左歌 播兩多首無啦啦pause左
佢爸爸都試過幾時疑似關鬼事既野（冇原因病，做完法事好番）
知唔知咩事？

巴打講得啱，上年年宵買咗兩盆富貴竹，擺公司嗰盆冇乜事，擺屋企嗰盆唔使一個月死咗，但我的確係唔識種植，開頭唔知竹要間中省吓浸水部分同換水，而家同一位置擺真嘅迷你聖誕樹又冇事

你剛才回嘅太深奧我唔認識，只係跟最簡單嘅九宮格方位擺，見住d魚同植物成日死其實幾sad

你要跟坊間九官擺唔係唔得
我只會建議你擺2黑病符，5黃。化兩個土煞，其他咩財位唔好搞，唔係你財唔岩運，唔會落你袋

2黑係細病，5黃土係腐敗
個原理係
萬物生於土亦腐於土。5黃係大煞因爲佢會腐蝕萬物
擺左生野落去咪會死囉

想問下 點解女友屋企人 神檯有拜齊天大聖。。 係有乜用？ 無見過人拜齊天大聖

請佢上身作法用
例如收妖打鬼

知道噢洩巴可以塔羅占卜
爸爸過左世幾年 想問佢依家點阿
投左胎未

之前香討有人分享過大聖爺嘅野，我先知原來真係有

聽過有人咁解
本身真唔真唔重要
只係高等靈願意錯有錯著，幻化成大家成日見的東西去幫人/行道，等大家易接受

紅字唔係好明
想有bb應該點擺？農曆新年後要唔要轉位？

2黑5黃係個名黎
蘇生個d書都係咁寫，搬字過紙咁睇

2017細病在西北，擺個音樂盒日日整響佢就夠
5黃在南
催丁要用屋個局去催，訓到旺星位先有反應
用偏少就咁
屬兔的生仔年在馬/鼠年。或者在新曆12月/6月努力
屬虎就牛年羊年，1月/7月

其他費事打 你報完先答

如果有人患病例如癌症，咁關唔關鬼事？

老婆屬虎，係咪下個月努力d?
2016喜慶位好似係東北
東北位係廚房

2016東北係5黃 大煞位黎
幫左幾個苦主都係東北出事
屬虎通常大路會咁講：
伴侶會大機會屬牛/羊，在東北/西南方認識，或者1月/7月出世, 或者同1月/7月認識/開始等關連性有較大關係
所以叫你一月努力d

變成噢巴Q&A post
細個自從外公死咗守夜晚佢走黎摩我頭叫我乖D，之後開始見到/感覺到靈體?有次同兩個fd 半夜玩捉依因，好記得好似年三十定初幾，細個真係唔識死 A捉我同B，係幢好耐歷史客家建築草叢附近
B:喂，呢度有個洞入黎啦！
我:好呀
突然有隻細路脚伸出黎，死白+瘦
B：咩料係咪呀A呀？
A係後面行出黎，做咩你地唔匿埋?
之後我同B逃離現場，留下A

無錯，我屬牛同老婆喺九龍塘認識
點樣可以增加添丁機會？

可以關可以唔關
你問我，我會答風水/屋/人的連帶關係

科學原因搵唔到～》咸魚引致鼻咽癌，吸煙肺癌，紅肉生腸癌，曬太陽皮膚癌etc
風水搵唔到原因～》間屋無蹟可尋
就會問卜，睇下係咪鬼神

唔睇屋，係得上面的方法

有細病位係咪仲有大病位？可以擺咩化解？

唔怪得擺東北位嘅盆栽咁快死
上手業主話搵過兩個師傅睇呢間屋
都話易添丁
係咪唔apply落我度？

大病係蘇生改出黎，等你d人易明d
即係5黃
5黃要用聲化，一般最有效係用鐘化，最好係用銅鐘，自己行，敲打報時個種。化cancer都係呢招
唔介意用銅風鈴，得閒自己打幾下。係唔知點解有人話會引鬼，我自己都用緊
再「走精面」，用錄音，錄一d霧古晨鐘/西敏寺大鐘，在5黃位得閒play下都得

從細到大都對能量有興趣啊
想跟噢巴你or你師傅學野
噢巴可唔可以開個telegram等我搵到你？

明白，唔該晒巴打
錄音都得咁用錄音算
風鈴引鬼聽太多真係有啲驚

我上面咪講左一入2016我東北即死兩盤富貴竹 文竹/虎尾蘭都得返半條命，咁你知5黃大煞，可以殺到咩程度啦
風水分好多家，出面好多都係流，我唔知佢旺丁係用乜去睇。點解九宮飛星呢期咁heat
一來多謝蘇生的marketing & promotion
二來其實呢個先係正宗，有晒文獻。只係古人不外傳，自己收埋。漢張良/宋朝國師（唔q記得咩名）/明朝張定邊/劉百溫，風水4大師爺楊曾廖賴，全部都係用九宮

lm

唔該巴打
不如你開個風水po同大家交流下？
怕依家騎劫兼阻人追po

收妖作法 姐係係邪野？類似養鬼仔果d?? ?我同女友成日係街開佢屋企個閉路睇 佢隻狗狗成日自己一個對神主檯果邊吠 好擔心佢屋企有d 唔好既野 最怕係影響到女友

其實我自己都好想學下靈性 能量果方面既野 希望善用 到 幫到其他人 , 可唔可以跟噢洩巴打學下野 有心想了解學習研究 謝謝

前世可唔可以係未來人?

鬼係咪可以自由飛?飛去宇宙或者其他星球得唔得?

公公係我仲細果時就走左
婆婆係我中二三果時走
想問下佢地投左胎未
如果投左 我會唔會撞到投左胎既佢地
定我要等死左下世先撞到投左胎既佢地？
有時好掛住佢地 想知佢地依家點

有咩方法知道自己前世

催眠，同部份靈氣老師識前世回索

大把靈氣課程上網搵倒，學完舅井靈氣再去學薩滿靈氣已經可以完全通天地。但始終都要你學完經常用經常接觸。唔係學左就得。傳心術岩岩學時都係要練多 d排清雜念嘅打坐，個人太複雜好難做。

有人催眠話自己前世係外星人添
諗多左，你鍾意睇呢類電影。

689呢 d眉型係算係有殺氣，不過係殺人，唔係殺鬼。乜嘢都要壓住人。

噢巴係咪有瀕死經驗
岩岩睇左套相關既劇

睇相我唔識，不過睇咁多氣場厚同眉型又冇直接關係，但氣場顏色性格同眉型又好似有關係。

我唔係大師，我只係一個宅連登仔

講左怕會干擾你地嘅未來同心情

有機會係

塔羅睇唔倒成世人嘅星體影倒你條命嘅嘢，你要去睇相開命盤

佢講乜嘢，有冇屙屎，食左飯未，呢 d太 detail野問唔倒

答撚左啦

排除雜念就可以，普通人都做到，地盆佬都得。自身嘅事最好唔好自己佔，因需要更加勁嘅排除雜念技巧，潛意識都要排埋。唔識占卜師

。但唔建議用黎問鬼，好傷身。

好攰的，尤其用塔羅搵鬼，我都唔想答

長期影某 d影響得黎，好似接觸得螢幕多，打戰鬥遊戲，緊張，接觸得多火爆嘅人，或以前俾人䀫仲想報仇。或者身體寒性礦物質不足，飲得水少，打得 j多。

如果有野搞到暴燥，你應該死左或出左事

我有個朋友二十幾歲有末期癌症 呢個病好少會岀現係後生仔身上 所有醫生都無咩把握幫到佢 就係呢個時候佢屋企番大陸搵左個仙姑算命 算到佢俾隻惡鬼睇中左要攞佢命 我想問下我朋友過唔過到呢關同埋有鬼呢件事係唔係真 感激不盡

一向用任何物件都可以招靈，招襯嘅都係附近嘅靈，同埋做靈做左一段長時間有返些少法力果 d, 晌自然區玩甚至可以招妖。咁你話安唔安全。

答得好

玩占卜都要排除雜念，清空潛意識就得。

斷左市冇得買，有得買叫我，我果付爛到廁紙咁

麥玲玲

我都想封，你教教我

呢 d臨死反應唔肯定，因為太多唔同。

我阿爺都虛弱，點知臨死前24小時突然健步如飛，玩煙花，睇電影，去公園撚雀，食油炸鬼，跟住果晚搞掂。

又見倒有病人臨死同鬼講嘢。醫生咪話諗返起以前記憶啫

佢只係唔捨得個女，叫個女開解佢

死左靈魂仲喺陽間的話可唔可以周圍去好似環遊世界，去下唔同國家嘅咁？

有用，但俾你放之後再俾人捉返就冇用，唔係盲做呢個儀式，而係你要諗埋條魚以後嘅日子真係安全生活先得。

可以有街外嘅光影射入黎，可以係你自己有飛蚊症。有時候地主門神唔一定長坐晌你屋企，你地有時會行街消失。有時有 d鬼只係路過又會俾佢過，唔好搞屋企停留就得。有時家神能力不足欄唔住勁鬼又可以，高級過鬼嘅仙類高等靈類又過得。有時你腦海中演譯嘅畫面唔同，有人見倒黑無常，我見黑無常係超巨型黑影。

屋企冇怪事都唔駛驚

想問下如果係老人病死既話，
死左之後做鬼係咪一定會係死個陣個阿婆樣黎
可唔可以變返做後生個陣個樣架
做鬼都想做得好睇啲架嘛...

睇風水好

以前有兩公婆，住左一排都冇事，中途開始病，睇極醫生唔好，食藥兩日好左 d, 再食又重病，然後再睇又食藥兩日好左 d, 食第三次又重病，loop。又迷信叫我去睇鬼，乜鬼都冇。係佢地睡房有個窗見倒對面樓有間屋窗口掛嘢，又符又八掛又劍，我只係叫掛個凸鏡晌窗，放鐵樹植物，一星期後冇病。

唔好叫我睇風水

好多

大運係整定，例如你寫明你一世窮，不過晌窮嘅範圍內，你都可以人為出力 d賺錢，做窮範圍入面最有錢果個。

一出世係有錢同窮既屋企 係點決定

係，不過惡人個守護靈會走，所以唔好做壞事

保知你屋企連惡鬼都唔可以入，恭喜晒

我唔知乜嘢黎

噢巴，早晨呀 ，你會唔會收下學生教下 或者介紹d 真正學到嘅師傅比我？好想知你師傅係邊個 點解連登無pm

呢副算唔算？
好耐之前喺廟街見過king果副係易經塔羅
呢副只係有少少易經成份

噢巴，有無見過賭場啲鬼，係咪好勁

唔知

小弟晌2000年左近聽倒有把聲講同我講30歲會死，然後就晌05,06年內分泌失調心臟停左死，好彩好快有人救返，然後個內分泌病仲未好果陣，大大小小離開過肉體7次。真係死極都死唔去。

人唔應該怕死，死係好舒服嘅事，最怕係死之前太多掛念放唔低，其實生活嘅方式係，緣來則盡量珍惜，緣去則感恩放開。人來去原本乜野都冇，李家誠同一個乞衣嘅始同終都係一樣，一切離離合合有如細胞新陳代謝，只要珍惜擁有嘅時間就可，努力爭取失去嘅嘢都係浪費氣力。

晤好skip我啊巴打

Skip左我

佢係走得唔正常，冇最後一面亦冇遺言，唔知有冇野唔放心想交代一下
之前睇到有人話用塔羅可以動物傳心係咪真？
會唔會有人曾經係好出名嘅皇帝皇后，但轉世後係宅男宅女或一事無成？

公仔唔一定吸引鬼，不過你長期屎忽痕當公仔係神咁拜，或長期當佢係係真人咁養，會有靈體鍾意，有機會附上去。一般細路仔玩公仔，餵佢食嘢同佢訓覺都冇問題，問題係出於自己當佢係真人真神咁玩，甚至食飯真係俾多碗飯佢，搭車入埋佢果份錢，游水都要同佢一齊落水，有機會。

踢神主牌好睇個神，有時 d神出左去玩咪冇事，有時 d神大人有大量咪冇事。不過小弟細時晌屋企踢波，散中左地主，即刻勁肚痛。

噢巴
想問下點解有時一諗鬼神有關既野就會毛管棟, 入廟拜神望住d佛都會毛管棟心虛咁, 但係我係好尊敬既心去拜佢地, 係咪有咩特別原因呢？

skip左1次求噢巴解答

邊有保佑健康丫，佢地最多同你擋一擋唔好嘅運情，唔好俾惡鬼搞你，你仆街佢扶住你，已經叫保左架喇。

解夢唔識，係咪佢兩條友好壞架

凸鏡

都算係有正氣有靈性嘅鬼做，外星靈都會做

咪玩啦，果次佢連羅庚天南地北都攪錯

噢巴
佢唔見左之後房署調咗阿嫲個單位
驚佢想返都返唔到黎

巴打介唔介意幫得占一占 因為一齊日子好長 如果求籤個結果係真既都俾我做個心理準備

依個可以代答
外國唔知
聽以前中學老師講，澳門d賭場來講係有"睇場"，睇到你贏得咁上下就會招呼下你，其中最常用就係拍熄你三把火
話分兩頭，聽聞澳門賭場係唔受識奇門遁甲的人入去玩

唔緊要 純粹都想知下 可唔可以講少少 當然如果唔幫都冇所謂

霍金話唔好招惹外星人，你有咩睇法？

點解會寫明一世窮？唔寫一世富貴
咁係味有人會寫殺人放火嫁？

感謝巴打回答！

夢果到都係順帶係咁意問問。發咁既夢聽落好怪，因為唔似發夢。我係聽佢地講返黎，以前我仲未出世，兩個呀哥係舊屋住果陣，間屋掛住左太嫲張車頭相，佢地兩個成日發夢比果張相追住，我覺得兩個人同時發好奇怪而已～

我唔知佢地係咪好壞

多謝噢巴 個心舒服啲
我地一直好想為佢攞返個公道，但上訴都失敗，醫院唔承認醫療失誤，驚佢唔服，可能執著只有我地

正路野黎架

咁大鑊
其實風水唔係咁簡單
我用個d係自然風水，雖然係睇到間屋有無機會有鬼，但個盲點偏偏都係在鬼神度著力不足。要靠道家風水去彌補（龍虎山個派）

我自己識個幫人睇風水，佢修道修法。佢一開口就話，「你地的用眼睇的風水我唔識 我用問的，問師祖問鬼仔，所以我唔洗落場睇，唔洗用數計，會知道你地人睇唔到的盲點 」

一般唔修法，唔練仙個d風水師，要睇得好，除左眼界智識功力夠
仲要兼睇八字去睇下個人幾時有劫，拍埋落去間屋個盤度推算日期
最保險係，仲要占。我自己用銅錢易卦占，用黎包底。睇一d人眼見唔到的「古惑野」。只有靠天地鬼神，先可以問到間屋除左住生人，仲有無其他人搞搞震

不過大路計，睇完後可以up得出入左間屋有咩事發生。上手住客有咩事，其實已經好有料，中硬9成。未來會發生的都會中。因為好的風水，真的風水。係要講求，「我話咁就要講中，我擺乜就要即刻見效，即擺即著，除左錢 唔係你財唔落你袋」

但對健康反應係最快，大病有機會醫到，小病基本上唔病

琴晚訓教個陣有畫面係自己想郁但又唔知點解反方向郁咗 之後就feel到自己喉嚨比人鏈住透唔到氣 透番氣個時啲畫面冇曬差啲以為我會就咁死咗
之前試過好多次feel到有野捉住我 有次我feel到有對手捉住我兩隻手 但我又郁唔到 我以為係呀媽過左黎訓 點知又唔係 我好肯定我係清醒 唔係發夢 之後就訓唔翻
次次都郁唔到 想嗌出聲叫呀媽過黎幫我都唔得 我次次有呢啲情況都會默禱 之後我會feel到冇野壓住我兩秒又壓翻我 我好努力咁郁先郁到 有人話係普通嘅鬼壓床 係因為我自己個身快過個腦訓著 但我覺得冇咁簡單
但又全家得我一個會咁 同呀媽講佢話邊有呢啲
又試過見到白影向我衝過黎
唔知係咪屋企有 好驚下次我真係會就咁死咗 仲未夠18歲唔想咁早死
利申 自己一個訓

開個po啦，當教下大家點揀適合自己嘅屋同風水師都好，你知香港有幾多神棍，上埋電視嘅都有

租又好買又好，如果唔搵師傅睇應該點揀屋？帶個bb去睇樓係咪有用？

今天父母好多病痛，佢地瞓覺嘅位就係東北
其實五黃移位個啲係計新歷定舊歷？
巴打開風水po一定支持

噢巴
我2010年頭有晚右耳無啦啦耳鳴，一鳴就無間斷到依家
而我2012年同ex去長洲過左一晚第日就面癱直到依家，睇西醫中醫針灸都無用，睇另一邊個長洲人post, 好似間房有人自殺死過
但除此以外我身體都冇大病，事業都唔錯
請問係咪有機會畀朋友仔攪？

想問下噢巴，如果係醫院D植物人是否靈魂已離開？還是仍在身沉睡？

老母體弱多病，有咩方法搞搞，同埋佢成日話瞓瞓下感覺到自己飄起左

比人恰，飲水少 ,打j, 中晒，屌

如果個惡人做返好人,個守護靈會唔會出現返？又係唔係同一個？
每個人最多有幾多個守護靈？

認真？

噢巴睇唔睇到我上世係咩？

屌，咁撚灰

點樣可以從良叫返守護靈返嚟

基本上咁講
唔搵人無得睇
上唔上電視個d , marketing & promotion, 4p入面有教

帶小朋友最多知有無鬼
如果我咁講，有間屋好夾，但有隻鬼，唔害你又保護你。你門口裝個神主位「敬如在」，定時上香當佢家人咁，你又住唔住 ？

風水真名叫堪輿學，堪者天道，輿者地道。人在天地中，就係風水
天道有時節，地道有地氣，只有時/人/地合埋，即係你入去住個日，先會有反映

咁點睇愛情，thx 噢巴

風水年用立春計
到17年2月3日子時前，5黃都仍然在東北
未到立春未轉晒，不過立春前其實已經換緊氣，新位會有反應

見個post有d開係先答嘴 唔開風水po
1-我學師，費事害人
2-唔想引一班科學膠/精神病膠入黎。又話要去大學做research, 又問食左藥未 一陣比人話我bipolar affective disorder / delusional disorder就唔好 Post 1好似有人講Schizophrenia

風水全部有文獻紀錄，work的先會記低。唔work的已經out晒，假經另計。我重實戰，有咩事都可以查到書，其實咁樣已經係evidence base, 好科學

文昌同事業位擺咩可以助旺？
今年父母嘅健康真係
銅風鈴有冇話擺幾多個先有效？
唔信嘅人其實係好幸運，冇撞過鬼冇比呢啲野煩過就可以企埋一邊去嘲諷人
以前有朋友完全唔信仲覺得白痴，有親人出咗事自己又比野搞之後就唔同晒

面癱都係同耳鳴一樣係右邊面

風鈴一個就得，唔一定有風吹，有風吹住響我覺得好煩 我自己個係就咁吊係度，用一手整響佢
我床位係用音樂盒，grand d
好的風水除左有效，仲要實用唔覺眼，咁先係高手

事業文昌要睇屋擺，屋本身有個局，年星只係藥引令個局加減。而且2017兩個財位係「「「唔撚郁得」」」！！！好重要要講三次！！！

我教你擺唔係無後果，教左你收流年，如果同你間屋唔夾，你覺得有無反效果？
好簡單咁諗，如果套theory係work, 係有反應，擺岩當然好，擺錯呢

所以上面我提過，如果要跟出面講擺流年，我只會建議郁兩個災病位，2黑、5黃。壓住左災病，其他野起伏少好多，無禍即係有福啦？

不如你自己開個po講風水啦

噢巴 想問下呢張相有冇朋友仔
之前有個朋友特登wtsapp同我講有 困擾左好耐

係囉
有癡線佬大家當睇唔到就得

交返個場比大家
2黑5黃都係鬼門，上面講個d點用，有需要的自己領悟

純粹想長知識，嬰靈有無話幾大先存在。
係咪胎兒形成先會有靈?
定係精卵結合已經會有?

噢巴覺唔覺心理學同counseling 其實好on9
利申： 讀緊，覺得好撚鳩

有咩形態架

辛苦巴打

我試過貪得意去搵人算命。
第一次去佢話有死左嘅親人保我。
第二次去佢就話有細路靈體跟住我，我同佢講無墮過胎，佢就話我媽媽有，所以有細佬定阿哥跟住。

其實我唔太肯定阿媽有無墮過胎。係有次聽到佢怨老竇話當年逼過佢落。

咁其實我想問，有無墮左胎嘅靈體跟住我或者我媽？
而且個個算命師傅是咪神棍？

感謝巴打

巴打 我真係好有興趣 好想學野
但知到世界太多神棍 所以想搵你

呢度無pm 我開左個email比你搵我 拜托
lihkbrother@gmail.com

利伸：非混吉 玩野

通常查完日腳會晌十字路口燒埋嘢，燒左就冇事

噢巴想請問下你，屋企近期發生左d大事
家父被拉左去坐監，而一直家運都麻麻
興幸無病無痛。會唔會係有野搞？

另外我房有魚缸，係咪唔好？

謝謝你

噢巴skip咗我

仲要原本只係見鬼你問我答，依家仲有埋占卜，風水，拜神，通靈，催眠，中醫，病痛，屙屎

冇陰陽眼 想問有咩方法知道人地有冇養鬼仔

你好巴打
我有3個問題想問下

1. 我爸爸大約4年前係大陸揸揸下貨車係高速突然停埋一邊就死左（架車無任何撞擊），大陸既法醫，警察話無可疑，我見到佢條屍時，佢塊面係粉紅色，我想知其實我爸爸點死？

2. 佢無報過夢比我，我想問佢宜家係邊？仲有無咩放唔低想我幫佢完成，我可以點幫佢？

3. 我想問唔同宗教既人死左之後佢地既靈會去左邊？

比較多問題，謝謝解答

噢巴辛苦哂你 不過小弟有一事相求
我爸爸2014年年尾走左
自從頭果幾日報過一次夢之外
呢2年黎佢都好似冇搵我咁
我真係好掛住佢
噢巴可唔可以幫我占卜下爸爸既近況

反而我想問，你係度講ge野，係咪已經降左頻用返巴打們所理解到的認知去講

噢巴

想問下幾個月大既BB係咪可以睇到人既氣場？或者靈體？

始終已經變成數碼圖片入面嘅光學影像，我真係冇感覺。塔羅牌都話成幅相冇鬼。

佢俾鬼 x眼，迷惑，成個眼前變成只有一條路，一條要只有向上行嘅路，佢好驚，想離開呢度，佢只有行呢條路走，一路向上行，然後有向下墜嘅感覺，好驚，跟住冇訊息，佢係咪跳樓死？ 。我依家好撚頭痛，想嘔，瞓陣先。

好似死係個水缸入面，唔知點入倒去

噢巴，我bb係第8週無佐心跳，想問下佢係真係生長唔到已走，定佢幫我擋佐一d野。bb無佐之後，果幾個月成日俾鬼壓

已經追曬2個post,同埋之前覺得屋企唔乾淨

就甘較光左

有冇時空穿越依樣野？

佢睇得「你的名字」太多

唔同你睇

你地嘅交情好表面啫，努力多排先啦。

噢巴 想問手機app既塔羅有無用？

上下相通，陰陽和諧，做緊鬼差

上個post完全miss左我呀巴打

想問
如果真係有一日瓜左，想去第二個國家搵一個人，咁可唔可以瞬間移動過去？

前題係我係個個國家住過既

同埋我想問係異地死既話會留係異地定係一死就會扯返返原產地 ？
感謝巴打

公公好惡架？ 未抬胎，等多排

噢巴想問我事業運會如何，問唔問到

我feel到宿舍房成日有朋友仔搞事 噢巴可唔可以幫手睇下

噢巴變左風水師，連事業運都有人問

想問小弟媽媽
今年二月突然去左
想知佢點
噢巴

爸爸2年前訓訓下突然走左
佢係一個好好既人，但50歲唔夠就離開左我地
想知佢而家點
唔該噢巴！！

我都想問我公公點。佢三年前過身，投得[ 左胎未？生活如何？
希望佢安好，我親眼望住佢離開嗰刻但因要飛外地讀書去唔到佢葬禮
記得佢頭七嗰排係宿舍映聞到"火農"野未，聽講係因為佢嚟睇我。同發夢我成家坐van仔去左個空嘅工業大廈，有張主席枱，公公坐主席位，只係交低我要做嘅野。唔知係掛佢掛到發夢，定真係報夢呢

其實噢巴係點搵到呢個post巴打所講既先人

我想問好人早死，天妒英材其實係咪真
感覺上正直好人呀，養家活兒既人成日意外慘死
係錯覺，定係好似某啲耶撚話係個天想帶走好人

但仆街奸人基本上唔會出現係新聞「負」文

如果冇記錯 應該係犯到野 條痕係咪唔會痛

我都想知。。
撘單一問，我阿婆上年十月離開左，而家點去左邊thx？

唔好skip我

變左問米post

甘你老母咩

屋企人有日夜燒香習慣 土地關公灶君觀音食香嗎？
抑或其實支香係俾鬼食？

屌你班人唔好直接post 圖得唔得
好撚淆

我老豆5年前生cancer走左
可唔可以問下我老豆而家點
投左胎未

有親人過左身既感受真係
我覺得好正常姐

打錯 係四年前，12年2月

我冇撞到都會瘀
對腳冇一日完全冇瘀痕
瘀痕有d會痛有d唔會痛
一年俾鬼責三幾次
去旅行必中
可以點做？

兩年前我睇住爸爸係醫院過身的...
但死果陣無合埋眼...
係咪有心事未了？...
同埋爸爸同埋早產弟弟宜家係下面都一齊住？
希望你睇到呢個post

追到live
屋企人呢年運程都麻麻地 特別係健康
媽咪幾年前應該落左 冇話俾我聽
到而家我都想打開心霏都佢傾 覺得落左對一家同細路都唔好 我都唔知點好

上面話去酒店就叫人
咁但我覺得咁做好痴線 因為我又唔係真係見到
我有時連門都未必敲
但我行入房嘅心態係「我係嚟舒舒服服借住幾日」
咁會唔會得罪朋友仔

同埋咁如果有朋友仔住果間房 咁佢都知係酒店嚟啦 一定有好多人入住
冇搞到佢唔會無啦啦嬲掛？

btw之前住酒店聽到窗外有怪聲
但住好高同埋出面係大馬路
心入面叫佢 唔好搞啦我唔驚
其實驚到仆街
講咗一兩次怪聲就停咗

公公走左一年，見唔到佢最後要面，佢宜家點呀...好掛住佢

佢本身已經係醫院訓緊，有癌但佢d仔女無話佢知，有一日突然有病毒感染就走左，應該都算安詳，至少未有受癌魔折磨

想問下我婆婆宜家生活如何 佢08年過身 夠唔夠資料 拜託

做法事係咪最易睇到朋友仔
以前我去喪禮睇人破地獄會見到黑影

我媽媽死左好多年
真心想問佢投左胎未
唔該噢巴

麻煩噢巴可唔可以睇睇我 幫幫手，please

噢巴可唔可以問點解我有咽喉炎唔識好 ,係咪因為上世做錯d 咩

係呀快d 死左佢啦

你有無戒口先
有無早瞓著多件衫先

幫樓主答：爬文啦

點睇執到紅包要同鬼冥婚，同埋拎人地d頭髮指甲就可以咀咒人，係咪施法嘅人可以控制妖魔鬼怪去傷害人，定係同鬼做交易

唔該噢巴

可能關個鼻事 可看耳鼻喉照下鼻中甲有無彎曲或者鼻上甲有無腫
輕微既可以轉睇中醫 之後平時做下運動
戒一排J 飲多啖水 早啲瞓 半個月內好翻

有阿，4年lu,好耐了

關你撚事咩屌你老母，on9
含撚啦你

想問如果成日見到一組數字
例如444
睇時間啊，八達通啊，影片啊都會咁岩sense到跟住去望
咁係咪代表有守護靈？

慢性的，照過喉鏡，成個喉嚨都係突起，keep 住四年。我好鐘意唱歌，所以好撚灰鳩

噢巴，我女朋友成個2016年都好運滯
年初一個月睇左幾次醫生，睇到同個醫生熟埋（之前極小睇醫生）
跟著係班上面又比人杯葛，但係原因係佢個班黎左個插班女同學，跟著就搞到咁
之後佢屋企人又相繼有糖尿同三高
到底係咪有野跟 如果係有冇咩解求方法

做乜鳩，無鳩啦啦咒人

睇唔倒你前世

見你上個psst話撒骨灰落海d靈魂會痛
咁如果做無言老師(捐條屍俾醫科生實習) 咁點？
理論上係積陰德好事嚟㗎喎

噢巴 好多問題 唔好介意
難得有人解答

睇到第2個post ， 你提到人嘅壽命
我想問吓， 你意思即係每個人注定一個數值嘅壽命
但如果遇到意外，壽命未盡嘅人都會留喺人間直至壽命用盡？

咁意外叫唔叫做注定？
咁留喺人間幾年就會去投胎嘅人又係咪姐係等於佢壽命用盡？

咁今年 d人坐晌中二黑都易病 d嘅

你需要換醫生唔係搵噢吧⋯⋯

咽喉炎去睇醫生啦關陰陽眼咩事 ,阻撚住人地睇post

你老尾臭閪，睇撚到唔洗問啦，得罪你阿
屌你老母，唯我獨尊痴撚線

我屌爆你個老母阿，你老母企街250蚊一劑阿柒頭

睇左4 年了，兜兜轉轉，中西，乜都試過，又試過比newage 撚呃
不過聽人講可能係前世既簡擇令到今世咁，所以我唔知關唔關事

戒口戒凍飲戒躁熱生冷嘢，出街戴返條頸巾，小便黃就飲多啲暖水，煲雪梨水飲
小便唔黃就煲薑茶

乜都試過，冇好轉

係呀

有靈修開既人話催眠可以睇得返點解我會咁，話有可能係關前世事
屌，一陣又比人話鳩我咩唔睇醫生係到問阻撚住佢睇postr

噢巴
我嫲嫲2010年8月死 佢走之後一年農歷7月每晚淩晨0145-0200都有1-2隻飛蛾飛入屋企 轉個圈就唔見左 請問佢地係咪我嫲嫲同死左好多年既爺爺
仲有 我成日覺得以前住果度有野 有晚我夢到嫲嫲幫我同一個應該係前屋主既人講數 然後同我講我會保護你 咁佢算唔算報夢？
仲有想知道嫲嫲同爺爺投左胎未 爺爺係幾十年前工作意外死的

你點樣咽喉炎法
喉嚨痛 聲沙 扁桃腺腫 咳 有痰？
可以好多成因，睇醫生check咗啲乜？

你岩，單憑陰陽眼係睇唔倒咁多野。呢度好多人都知我點解有其他技能，剩係你一個唔知。

成個喉都係濾泡突起晒，聲沙 , 有時痛有時痕
喉嚨長期都有舊野於住於住

噢洩巴 skip左我

Google 耳鼻喉專科Herman Tang，好貴㗎不過

我想問上個月到我媽咪突然血壓好高，去到二百幾，佢好清醒但突然唔記得晒而家啲野，係咁問我老豆我去左邊（果陣我出左街），跟住到我番黎果陣佢話佢岩岩發左個夢，見到好多白色衫既人訓晒係到，叫極都唔醒，又話見到門口有兩個呢幾年岩岩走左既親人，望住佢笑。 我好驚....係咪差啲我媽咪就被帶走左？。 屋企有放開左光既觀音，我細個契左俾觀音。發生咩事可唔可以講講....麻煩晒！

睇過d咩前世今生係有類似講法
信佛嘅話或者你睇醫生之餘去消業障，呢啲做咗一定冇壞
禮佛大懺悔文

佢自己都睇化左架啦。依家都好似未死

上年2016條氣晌冬至已經黎緊，未必一定初一

sorry絲帶唔小心笑左

做好人或惡人係咪出世就注定好大部分?

我唔知你睇過咩醫生，呢d要照鼻喉鏡，就算聲帶有'枕'都會咁，又有可能係細菌一路打附近啲淋巴腺，再衰d咽喉有腫瘤都會咁嘅情況，所以穩陣起見一定係要照咗先，你仲要4年咁耐

係成篇念晒？

噢爸有冇咩解決方案

照晒了
我係照鼻喉鏡
鼻冇事，但係喉好多濾泡
聲帶都冇事

緊係，拜都要拜埋

可唔可以telegram 交流下

貼晒 d天堂畫晌門度射返佢

有時 d人嘅屋企同真正方位偏差幾度，位又照電視擺，都真係幾乃嘢

噢巴
如果可以既話你可唔可以話我知我爺爺嫲嫲佢地係下面生活成點？
佢地有報夢比我姑姐同表姐，但完全冇報過比最佢地最錫既孫，即係我
我只係夢見過佢2老未死既夢，麻煩你呀噢巴

我冇telegram
老實講我自己一路身體有事，長期食藥，信佛之後感覺好d, 次次唸完個人平靜d
之前唸開普門品不過好易分心，查過話業障阻住會咁，而家唸開呢個覺得幾啱自己，有時又唸下心經咁
不過唸之餘最緊要唔好做衰嘢，而家反省返以前自己雖然唔係咩大奸大惡，但把口唔收，又自私
自從病我真係留意自己行為多好多

小弟小時候試過用塊鏡睇下自己屎眼係點，都聽倒一聲 wow

噢巴，想請問下，我老豆2年幾前因意外過身，
想知佢e家係點？

這種視幻覺可分為簡單的光影或是複雜的鬼、人、小蟲等，由於十分逼真，使得看到的人能十分具體地描述，取信於人，一些精神科醫師認為，陰陽眼的現象來自精神分裂症或其他精神疾患造成的幻覺和妄想，但更多的例子是出現在偏頭痛、酒癮者、物質濫用者、營養缺乏、失智、腦部病變（如腦瘤或是癲癇）、藥物中毒、電解質不平衡或是高燒等身體重大疾病時[1]。

也有人認為陰陽眼源於眼球疾病邦納症候群。有些人的視網膜或水晶體失去了一部份的視物功能，那一部份的視野便出現了幻覺[2]。

陰陽眼描述的影像從未通過科學檢驗，也未得到科學證實存在，甚至有否定的證據[3]。

掛六粒銅錢得唔得？

沖涼 d水氣濕倒 touch screen

我細個都試過 玩彈彈波彈左入地主，跟住嗰晚肚痛
我阿媽話整到要道歉 有怪莫怪，細路仔唔識世界
之後都好驚整到 但喺廳少不免會跌嘢碌到入去
不過都係幾次啫
細個好似講完對唔住都仲有機會肚痛
大個左有時唔小心整到都冇試過肚痛了

用左擋唔晒
巴打都玩幾多飯野

我想了解下，唔好skip我啦

你地信佢咪拜佢囉，冇問題。未見過

好了，我唔駛再出現，thx

我潛左架啦 個場比返你好耐

巴打唔好走呀

關生活習慣事，關性格事，關負面情緒事，少數關遺傳

想問笑爺仔，今年我東北位放植物冇事，係咪我掛左六帝錢有關？ 向西放植物死，咁點算？ 我一定要西位植物生，因為屋細冇得移。

但係病同負面情緒只會無限loop.好難轉念架wor

噢巴辛苦了

你答啦，鬼叫呢度冇神秘台，應該要有你呢 d人存在添。

小弟係奇門遁甲皮毛級，都想學下術數嘢睇埋空間能量，雖然用身體行埋去都感應倒某方好唔好，都想知度條數點計。

6帝錢專化5黃
我死個d全部都係風水植物，富貴竹、文竹、虎尾蘭
你死個d係咩植物

似風水事，岩岩有風水師晌度答嘢

我學風水、六爻卦、同埋八字
天生體質問題成日都惹到野返屋企，但偏偏就無學法/靈力相關個d野

由琴晚追到而家終於live 睇到唔捨得訓
噢巴仲喺度
我成日追到live就已經完場

先唔理科學撚話證唔證明嗰啲先
其實呢啲嘢唔係咁複雜，根本與生俱來大家都有嘅能力嚟，只係城市人太忙忽略左冇用到咪弱雞左
就好似肌肉唔運動唔郁會委縮咁

我覺得自己細個都幾敏感，會感覺到但又未去到見到同溝通到
夜晚可能突然耳鳴，細個又試過被阿嫲上身
嗰陣發高燒唔退，我阿媽照顧緊我，我突然喺床彈左起身，好嚴厲咁問阿媽做咩唔帶我睇醫生，跟住阿媽話準備帶我去攬住我問我咩事叫我唔好嚇佢，跟住我就成身係咁震就醒左

當時我發緊夢，夢見自己喺一個無上無下嘅地方飄緊，好似宇宙但係啡色嘅，然後有好多貨櫃車同遮不斷自轉向同時向同一個方向飄走，講出嚟好似冇乜嘢但夢入面嘅我就超驚，跟住聽到阿媽把聲就醒左
事後完全冇阿媽講嘅記憶。但個夢到而家都記得
之後阿媽講返話當時我語氣同表情都好似嫲嫲(聽講嫲嫲好錫啲孫仔女

反而我想知夢入面嗰個係咩地方

守護靈方面，以前成日覺得有個同我一模一樣嘅人一齊同我成長緊，我唔開心佢會喺隔離，會鼓勵我
試過過馬路冇睇車爭啲行左出去，隻右手不自覺咁捉實左行人路條欄杆
大個忙就冇乜點諗佢，但而家間唔中諗起都覺得佢會即刻喺隔離
話我咁耐唔同佢溝通 感覺溝通會提升靈力，好似松果體咁

本身對提升靈力好有興趣，但覺得自己未夠lv去接觸太多

用吸引力法則搞到自己唔駛點做，得閒咪周圍亂學嘢，樣樣皮毛級，張張刀唔利。

點可以提升運用吸引力法則既效率？同埋冇信心口點算 唔該晒噢巴，thx

明明係講陰陽眼你問我答，依家變左問自己私人野，戇撚鳩，自己比錢出去搵師傅問啦死窮閪！

魂離開，魄還在，可以試下刺激佢身體，佢個魂會有感應，但反應還反應，佢仲識唔識返黎係一圖事
有 d魂返到黎瞓落條屍度都黐唔返條屍起身，唔知點解。

咁因為有陰陽眼先知同睇到既私人野，又關唔關陰陽眼事？你都on 撚9, 你咪又係自撚私覺得人阻住你。想追post 睇野？ 比錢搵師傅答你啦窮閪！

咁都好，我仲要做
我唔洗做會去遊山玩水，學祖師爺咁用風水幫下有緣人

係浸死嘅，喺酒店屋頂水塔入面。
一個女仔其無可能入到去

*根本

之前話做咗撒旦教祭品

噢巴之前出左條link，頭先複製左但原來唔成功搵唔返 可唔可以俾多次

好想知降頭係真係work？噢巴有冇見過人俾人落降頭？

降頭好多範，我朋友中過蜘蛛降

咩黎？ 係咪會嘔蜘蛛

咩嚟

巴打可唔可以講下命運呢樣嘢呀?

每個人條命根本係整定嘅，無得大改，只可以小改?
即係原本會有血光之災，會死人嘅，但喺經過風水占卜去改變，最後小小留血搞掂，點都避唔過留血呢件事發生??

命裏無時莫強求，如果下定決心要強求的話，係唔係會無端端發生好多事阻住你，好似你之前話買六合彩咁??

運氣呢樣嘢，係唔係每個人都有特定嘅容量，即係你運氣係得500ml就係得500ml，只會少無得多，但係可以用方法分配d運氣幾時用咁?? 定係可以透過其他事物加強自己運氣，特破500ml?? 如果係咁，提升咗嘅運氣係咪係源自我哋身邊嘅人呀，即係我吸咗佢d運氣俾自己用??

如果朋友仔上咗身係唔係會盡量整濕自己，加強自己d陰氣，因為我哋本身有陽氣，佢夾硬入黎，會兩敗俱傷??

多謝巴打，真係知道咗好多嘢

菜心，介蘭，士多啤梨，芬衣草，唐印

剩係火龍果冇事

屋企同屋企出面滿佈大大細細嘅蜘蛛，大部分手掌咁大隻，隻隻清楚見齊眼
offtopic唔講咁多

我諗唔算offtopic掛 降頭喺我嘅理解係法師搵鬼仔幫手做野？

噢巴咁屋企既神象會，觀音丶黃大仙等等既象，拜得多會唔會有高等靈

以我種野經驗菜呢堆野都要室外種
士多啤梨要多日照
向西唔會夠陽光

屌，想嘔

巴打，唔好漏佐我

佢好好人嫁喎
佢葬嗰陣嗰度啲人仲話佢死嗰個時辰睇得出佢係好人 做好多好事
未投胎就希望佢下面生活好啲啦

以前我都係咁，係衣紙舖常客，媽帶我去衣紙舖查日腳燒野都搞到佢厭，然後我自己去，我燒嘢嘅次數大概每兩個半星期一次左右，咁就三十幾年。係學靈氣之後先知呢 d情況可 call守護靈同開結界，屋企每角都貼宇宙能量圖藤。

你有冇開班，小弟想拜師

噢巴我想問下塔羅占卜有無得自學？傷唔傷身？同埋係咪唔問關於鬼果啲野就唔會有事？

拜師咁嚴重 點擔當得起

今晚大家都玩得開心 d, 慘嘢死嘢回答暫停，大家一定要新年快樂。

噢巴，我表哥係08年病死左
你知唔知佢而家點呀？

同埋想問一問自己，細個個陣成日半夜夢遊同喊，之後搵師傅俾左個葫蘆，前幾年搬屋無事，近排成日發惡夢同埋有時見到啲野好似之前見過甘，但又未黎過呢個地方，求大大解答發生咩事

錯位都有機會

咁點樣可以用好d 吸引力法則，變得開心d
例如病同負能量係惡性循環，點樣可以走出嚟？
唔該噢巴，dont skip me please

你就係死窮閪其中一個呀？九唔撚答八追post要比錢師傅，你問私人野你咪出去搵個法科師傅問囉，我睇post係想了解下陰陽眼人嘅世界同我地凡人嘅不同，唔係睇你地班貪心死窮閪見人對靈有交感就問自己先人野，做人唔好咁撚cheap la。廢閪。

屌你老母，冇人問你撚有得睇咩，你返屋企望你媽塊臭閪啦on9

人地答個個都未撚嘈你沖出嚟柒
佢唔想答會唔答同埋會skip 架啦屌你
追撚晒先出聲啦柒頭

辛苦噢巴！新年快樂！

錯位？？？

多謝巴打無私費時解答我地
我追晒1、2
自從信有六道輪迴
我而家講少左惡言粗口唔咒人
多謝你 提醒我地要積福

有，但睇緣份同你本身術數運
但係如果你心邪，就好容易引到朋友仔，唔關問唔問靈界野

噢巴打
我兩次去八字算命 一次正係八字 另一次面相手相八字
兩個都話我會搵咩條件既男人 幾時會有正緣份
都係差唔多結果

又up中我咩年紀分左手
準到嚇死我

我想問緣份係真係整定？
八字睇姻緣準？
你而家塔羅見唔見到我姻緣係點架？

其實答人幫人都係同自己積福
我唔洗靠呢樣搵食，唔洗將個錢字掛口邊

巴打 有人問但skip左
佢問 萬惡淫為首
叫過雞/ 做雞 會入三惡？
點補救？

脊椎，頸椎，但最好先問醫生，因為脊醫果一派學說就話好多奇難雜症都可以由條大陣引起

噢巴答過，唔會

睇你死鬼老豆老母係下面過得好唔好睇黎把撚呀

我老母同老豆過得好好，多謝晒喇
不過你講撚埋人屋企人死，你自己受返姐
唔阻你

唔好咒人
兩位冷靜啲 新年開開心心 和氣生財

各位，祝新年快樂，身體健康，大願成就

你好，我有興趣睇八字姻緣，可否提供連絡俾我？
Telegram: derekwong1942
感謝！

多謝噢巴同幾位巴打無私分享。學到好多野 祝新年快樂。

追曬了

新年快樂

多謝你不停解答巴絲問題

利申：靈界絕緣體

多噢巴耐心解答，各位新年快樂，萬事勝意

其實大家 d邊個下面過成點，問黎做乜呢？好又點唔好又可以點呢？其實只希望各位放低，相信你地要喊嘅都喊過，佢要放低都放低過，大家要掛念都掛念過。或者你地係好平凡嘅人，七情六慾好重，不過相信你地同我有緣又或你地都好想了解呢 d嘢，咁我話俾你地知，你地個人日日都著衫除衫，去到靈魂嘅層面都係著衫除衫一般，除左件肉身校服，就著過下一件校服又去返學架喇。試問到你死左之後，你睇住你家人日日悲傷地掛住自己，又開解唔倒佢地，你又會點呢？

反之少數靈魂走黎搵我，屋企有人掛住佢晌度喊，叫我同佢家人講佢唔好喊，搞到我又要出動，但又唔俾地址我，小弟好難做。

可唔可以解答下小弟

有無睇噢巴講乜 自己搵師傅啦

噢爸
有野請教
如果媽媽懷有龍鳳胎
後來墮左胎
之後又有左
咁正常係咪哥哥出世？然後啊妹 好似排隊咁
咁又如果哥哥讓妹妹出世先 但媽媽後來冇再懷孕
咁哥哥會唔會唔高興
定佢會默默守護妹妹？
唔該噢巴

中三個年我嫲嫲走左 想知佢而家過成點 好掛住佢

噢巴好似skip左我
可唔可以幫我占一占
就黎一齊5年

你地想點

多謝噢巴無私解答左我地咁多問題

由初頭睇到驚驚地，到後尾反而個人䆁懷左，覺得係呢個世界唔需要追求太多名與利

同埋提醒自己要時時刻刻感恩，做多d善事

個d問親人過得好唔好都算啦，連姻緣都走嚟問一餐

你當學嘢咯 巴打知好多嘢
其實都係間接問占卦準繩度

咁都關陰陽眼事

唔好咁啦巴打 有咩等奧巴定奪
奧巴識占卦
我只係問占卦準唔準

唔好再質疑我條問題 唔該

我等佢奧巴答 唔係比自己巴絲批鬥
唔應該咁 人要有善心

小弟，前幾年比野跟，狂病而且離奇地黑仔，塭左幾個師父都搞唔掂，後來有緣有一位師父幫我搞掂。情況好轉左，但總係仍然覺得周身唔眾財。之後我試過幾次去算身體健康，有兩個算命既都話我元神唔係道/魂魄唔齊，但問個一位同我有緣既師父佢話冇啲感既事。請問我仲有冇野跟住同元神係咪歸左位?麻煩哂你

養鬼既話
會唔會影響果個人既思緒？
例如令佢諗做善事/惡事

收到啦巴打
只係好奇想問過世親人過成點
諗住SKIP左就算

大家新年快樂

問姻緣嘅人
關係唔係要雙方經營咩
就算占左話唔適合係咪會分手先
呢d 到最後都係睇自己諗法

依個我可以試下答你
通常魂魄唔齊或者被鎖住開唔到
某程度上已經唔可以好正常同人溝通到，至少唔可以好理想表達自己
至於被鎖住或者function唔到，大腦的氣能量流通係會塞塞地，無左魂魄的話，係連意識都無埋，會做成恰恰下的情況

L

其實以噢巴既講法係咪
人類如果非自然死就要係人間做冤魂，無得投胎

唔該哂先，請問check 唔check到仲有冇野跟住我?勞煩哂

噢巴...我爸爸年幾前因為意外走咗而我有個親戚有陰陽眼佢話我爸爸係大酒店等出車去火葬場嗰時突然成個人俾火燒然後變咗第二個人，好似其中一個羅漢咁但又唔肯定。我想知咁樣係咪好事呀？仲有意外走嘅人有冇話做啲咩佢會好過啲或安心啲呀？

噢巴

呢加本身有份工既 但呢加多左份工請人 幾好pay 但我擔心影響到個發展潛力 可唔可以出出手 睇下轉唔轉好

各位 新既一年 新的開始

還多啲神 作多啲福 你好我好先人好

噢巴，我公公早幾年過左身，我有念經迴向比佢，好想知佢係下面過得好唔好，好掛住佢

胎已投，讀取不能，恭喜晒

你真係好人得交關

我指噢吧

多謝噢巴
大家新年快樂

就算轉左你都係一樣咁嘅態度，一樣咁嘅前途...........

我唔想干洩別人命運，自己揸主意

做到佢真正陽壽歲數，先投胎

占卜已讀取雙方潛意識晌日後所做出黎嘅情況

所有去世親人依家過成點嘅問題睇黎我無法答倒，原來我個守護靈封住左我唔准我講，犯左禁忌我自己都唔知。

除非係佢覺得大件事需要幫。

好想知道
我媽媽死左好多年
真心想問佢投左胎未
唔該噢巴

會

元神唔晌度你做左植物人或痴痴呆呆。魄唔齊你已經嚴重內分泌失調。

真係冇領教過咁複雜嘅出世，答唔倒你

真心想知道有關降頭嘅事，我覺得呢樣野好恐怖又神奇得交關
噢巴可否解答下

明白嘅

奧巴。
我 10幾年前 暗戀左個女仔。但之後畢業後 而家出來做野。 都耐唔耐都會夢見個女仔
而家都係咁。 點解決？

利申。我結左婚的。

呀爺2015年過身，唔知佢投左胎未
佢死個陣大家岩岩探完佢病先走，咩都無講
大仔（我大伯）仲話去飲喜酒所以唔去呀爺喪禮
全家從來無夢見過呀爺，連呀嫲都無
但間我中會夢見佢
所以唔洗問啲咩佢過得好唔好之類
純粹想知佢投左胎未

緣份係有 d可以整定，即係你上一世同邊個講左下一世要一齊，係可以的。但都有今世新產生出黎嘅新緣份。
前者可以青梅竹馬又可以。

而兩樣亦同樣都可以晌你命盤睇倒邊幾年姻緣運最強嘅日子就出現白馬王子或結婚咁。亦都可以晌命盤睇倒邊年姻緣運最仆街，搵唔倒靚仔或分手咁。八字命盤睇姻緣準的，可以睇倒邊年有姻緣到。

我覺得你應該去搵風水佬，搵邊一年姻緣運最強，然後自己醒目啦。如果搵倒50歲先黎有愛情運，屙撚啦，叫風水佬用家宅風水搞，搵某日嘅邊個方位愛情能量最強嘅時候，晌果個方位用譯馬攝個愛情運入屋。

風水佬出黎啦

點解呀

點解要幫你睇？

最強嘅吸引力法則係要完全連自己個潛意識都呃埋，許願果陣用靈氣啟動嘅水晶陣

講緊負能量係諗嘢方面嘅負能量，好似成日諗住自殺，報仇，成日覺得自己冇用呢 d, 自己想辦法開解下自己咪得。

病就醫返好先咪得。兩樣嘢點串埋惡性循環？

睇黎你嘅出體潛能唔錯

好撚鐘意你俗得嚟又有啲風趣
唔會好似上電視果啲講大路野背書咁背
英女皇90歲果年麥玲玲算女皇條命係衣食無休長壽命
屌 我都識算啦 岸撚九

噢巴可唔可以幫我睇睇，多謝

噢洩巴打新年快樂
其實人投胎係咪有目的做一啲野
有冇方法可以知道
同埋有冇靈迫體呢樣野

點先可以意識到自己嘅指導靈？冥想得唔得？

唔小心追左三個post 辛苦晒噢巴！
新年快樂啦大家！

人死咗會唔會變羅漢㗎？唔該噢巴

噢巴 可唔可以答得幾時會有女朋友
靚唔靚 長唔長久
希望有答案

.

噢巴巴打
小弟一生都算過得平穩，唯獨是感情方面長時間冇進展，小弟不乏女性朋友，但心儀目標永遠追唔到 有冇機會係上世太花心今世要自作自受?我亦有FF過有污糟嘢從中作梗破壞小弟姻緣，不過應該係諗得太多
如果感情冇進展係上世遺留嘅因，咁有無方法可以改變今世命運呢?多謝巴打解惑

想問香港有冇邊個地方係破風水既?一條條心經果個係唔係?同埋係點破邊個破?
仲有香港話有條訓緊既龍 一醒左香港就玩完 係唔係真有其事?
同係唔係有殭屍?東華義莊果單
第3次留言啦 爸打成skip我問既野既

想知屋企有冇鬼？
早一個星期訓教好似比“野”搞

噢洩巴打
用左幾晚睇哂三個post了終於
應該有漏但真心學到好多野

見你講話去旅行入房應該打聲招呼，叫做入屋叫人入廟拜神，我就醒起之睇過big boys club好似請左李居明上去個幾集，
佢話其實入房唔suppose打招呼，好似話因爲個地方本身都唔屬於d朋友仔，所以唔應該比佢地覺得呢到係佢地地頭，廢事冇野都變有野，咁做又有冇錯？

另外見巴打你岩岩話守護靈怕你講錯野踩界，呢條如果幫到既盡可能講d可以講得既狀況我知啦 事關我公公早幾個月既時候係大陸check到有cancer，好似已經去到冇得醫既期數，只係可以舒緩，個時佢應該未話好辛苦的，仲行得走得食到煙，可以係山上走黎走去，但後尾比我婆婆個d叫佢去入院醫，可能佢覺得哂錢或者留係醫院呀之類（其實都係估），過左排就粒聲唔出唔見左人，冇留低任何訊息資料，個陣佢地發散哂人報埋警去搵都搵唔到佢，估佢應該係自己走左上山林個d地方等自己去，過左咁耐我估人都應該唔係到，但連屍都搵唔翻。想問如果咁樣會唔會令我公公搵唔翻自己屋企同影響投胎？如果許可既話巴打可唔可以幫我睇下我公公係咪真係去左？ 想同翻我媽咪講 免得佢同婆婆一諗起就心掛排

噢巴我有野想問呀
我媽咪2015年5月走左 佢走之前話發夢見到閻羅王審問佢 跟住幾個月後就走左 想問關唔關事
之前佢算命話佢4x歲有大事要小心 點知就真係係4x歲走左
我想問媽咪有無嬲我佢生前我唔成日陪佢
同埋想知佢依咖過得好唔好 搵唔搵到佢d兄弟
因為佢已經好耐無報過夢比我喇 我好掛住佢呀
同埋我之前有野跟我d師父話已經整走左
但我好多時候都feel到身邊好多野望住我
尤其是沖涼果陣.........
希望噢巴可以答我 唔該你呀

噢巴 你好呀
我想問下自己前世
我以前係咪魚or妓女？
唔該哂你

想問下有
時係外地酒店房門入房前敲門會突然耳嗚,係咪代表感覺到D野
有時係街行行下/路過未去過既廟/屋企人比D符我,我一掂果下都會有耳嗚,都係同一個原因:?O

依個地球有無修真依樣野

純粹問下巴打
想知我宜家負責搞緊果個大型計劃會唔會成功

有左bb，睇唔睇到bb個靈同我有冇咩關係？
我隻狗死時，我叫過佢希望佢投胎做我小朋友，一年後我就有左，預產期同我隻狗出世生肖同月份一樣岩岩差左12年，係咪佢黎，講唔講得架

有人想 pm我搵我師傅學靈氣

自制 pm

成功，但唔好有任何貪念，你會後悔。同埋唔好見倒我話成功你就唔去勤力做，命運可以因你改變。

有

潛意識即係右腦？ 呃埋佢定係俾佢話事？
噢巴點睇裂腦嘅例子？

有鬼經過你身邊都可以咁，同埋成日打 J都會有突然有耳鳴

點解你會知/覺得係妓女？

冇見過鬼仔降頭點運作，最多見鬼仔騎住個人，完全穿得入氣場。但都非常少見，所知唔多

有關先人落下面咩情況，唔會再答，我個守護靈見我呢幾日身子健康度大幅下降，唔俾我再連接靈體。

你前世係咩我知都唔會答，因為答左會有機會影響你今世所有行動，係禁忌。除非你極度病重需要知。

巴打你好 記得whatsapp 我 關於學習

好好休息，去下啲氣場正氣又勁嘅地方坐下

仲有睇完呢個post 我唔會再咁負能量，多謝你呀巴打

想問下信念係咪真係會阻擋到鬼搞自己 即係就算有鬼係附近想搞自己嘅時候 自己信念好堅定唔比野入侵嘅時候 啲鬼就好難搞到你

已pm

如果發夢見到先人係咪姐係代表佢未投胎

可能你真係發夢，講唔定。

睇晒3個post
想問下噢巴 點睇結界 結界係點形成

噢巴 我想問我同依加呢個女朋友嘅感情會係點

同埋想問埋我工作前景，小弟揸筆搵食 感謝

噢巴可否答下

第一手靈有無機會係做人

同男朋友一齊左一年
最近開始計劃之後
噢巴可否幫睇下同男朋友有無將來

好人有好報，希望噢洩巴打你一生快樂

唔好意思，其實我都有一事相問，希望你能指引我一下

其實我已經差唔多37歲，有一個兒子，20歲出來做野都差唔多踏入第17年，自問雖然工作能力一般，但我已經好努力去做(起碼問心無愧)，都係得浮浮沉沉架結果
近呢幾年更加成日公司裁員失業，雖然都勉強搵到相關工作，但都係比較艱難
到近來更加試過兩個月無野做…
而家搵到一份看更工作希望可以過完年再算

其實我家人同太太都好支持我，從來無比壓力，但我覺得好對唔住佢地…而我都決心過完新年嘗試轉行

我已經申請左幾份政府工，巴打你可唔可以預計到我能唔能夠成功？另外，我往後應該點樣先可以擺脫到現在情況？

唔好意思各位要你地睇我9 up，不過我真係好攰…我只係想搵多少少錢，唔好成世係咁，將來能夠自己養活自己，唔做阿仔架負累…

如覺1999…先講聲sorry

今日出席左喪禮
想知親人投唔投到胎
唔知噢巴可唔可以幫下我

我又學

呢度唔係求籤 個個問將來點點點

想問謝拉特跣腳係咪比鬼拉後腳命中注定無英超冠軍

哦巴咩係出體潛能？係咪即係可能前世黎過定點？有無得幫我睇一睇唔該

噢巴講過投胎大概等人間4年時間

我都想學
但失業緊

噢巴辛苦哂 多謝你咁盡力答我地問題 搞到自己都病埋 小心身體

我真係內分泌失調左幾年，點醫中西都唔好。我唔知點先算你話既嚴重程度，我就爛哂臉鬼剃頭每晚失眠成日on下on下肝同心突然有病塭唔到原因。可能你會話壓力，但我想唔會感嚴重掛。同埋占唔占到仲有冇野跟住我?求下你呀噢巴

睇完巴打講靈氣 我之前好似識人識靈氣
佢會吸樹嘅能量 我切親隻手指 佢又可以運氣幫我冇咁痛
不過佢果陣唔係叫「靈氣」 但唔記得點稱呼
聽完你講我都有興趣學
不過想問學靈氣會唔會令人好易接觸到d鬼神/吸引到佢地
我本人好驚果d野 如果會嘅話 我應該唔敢學
唔該

既然死左既人過幾年就去投胎 我地仲留住d骨灰做咩

我估中左？
因為試過自我催眠 返前世 有景象 但所有野都唔真實

有無聽/見過鬼既愛情故事?
例如幾世都係一對

噢巴，可唔可以塔羅下我同我ex會唔會一齊返？我真係好想同佢一齊返，慢慢改善自己同埋進步，買水晶幫我吸佢返黎，正式方法同偏方都肯試，有咩你推介我買或者做？

我都想學 但應該唔係依家
窮學生冇咩閒錢學

噢巴

之前我朋友撞左野 ，我陪佢搵完師傅之後個運都好似麻麻
再加上佢要我借錢俾佢，因為佢要叫佢個ex去落仔跟住俾錢做補償
我係咪俾佢影響到？ 唔該晒

噢巴我想問一問
我條女晚晚發惡夢 俾鬼追 話有人想殺佢
病極都唔好 明明小病黎
琴日帶佢去黃大仙諗住求條符拜下神
點知入去冇耐就話唔舒服又突然好眼訓要走人
一出左黃大仙話又好似冇事
似唔似奶野？

其實幫都唔應該幫
點到會用到自己d能量

噢巴，可以幫我睇吓之前落過嘅小朋友投咗胎未嗎？其實墮胎會唔會影響自己運勢？
幾年前睇相話真命天子已經出現咗，咁啱嗰時識咗之前個男朋友，但幾個月前分開咗。如果係真姻緣，係咪註定點都會一齊返架？如果婚姻運過咗，係咪就會孤獨一世架？

姻緣運喚巴幫唔到
墮落問題噢巴答過，追post 啦

噢巴打

想問下 了凡四訓講嘅野- 做多啲善事 黎改變命運係咪真?
我自己有得閒間唔中(一個月捐一次/幾個月次咁)捐錢，但自覺運氣麻麻

睇中左呢隻 但搵過amazon 樂天都冇 有冇巴打知道邊到有得買 大概幾錢

覆錯

噢巴幾樣野想問
第一，有次凌晨返屋企搭𨋢果時聽緊歌見無人就唱埋出黎，但突然好真實咁feel到有人拍我右邊膊頭，果時我企正𨋢中間，緊住嚇到收聲架𨋢一開門就好鎮定咁行返屋企就無事，其實係啲咩

第二，我成日發夢會夢到未來既scene(係經常），但好多要當下發生先記起發夢發過，係咪代表有啲咩能力

身三細個好有印象見過阿嘛張黑白照眨眼，係咪幻覺？

有無型號資料

夜晚係咪唔可以剪指甲？

第二嗰個可能係既視感？好似好多人都有，包括我，無啦啦會覺得呢個moment好熟悉，好似以前發生過咁。科學嗰邊好似有解釋話係關個腦事，不過唔知啱唔啱啦

想問下噢巴之前講過有天使，到底信佛學定天使好？定兩樣都有？

唔該晒！新年快樂！

噢巴話係高等靈轉做我地鐘意嘅形象
詳情可以追post

要有聖靈或神嘅信念。

或諗緊一坐寺，好巨型，山頭咁大，，有無數和尚對住比山更大嘅佛祖晌度念南無阿彌陀佛，係發揮南無阿彌陀佛呢幾隻字嘅最大效果，萬試萬靈，問題要在於你見住隻鬼都仲要咁神心去幻想。

冇信仰嘅話，用絕對拒絕，用你最嬲嘅模式，當佢係689咁凶鳩佢，潛意要要絲驚都唔可以有，咁即係要你平時都要遇神殺神，遇鬼殺鬼嘅境界。

辛苦你啦噢巴！身體為重！

如果要啱channel先見到佢地
咁唔啱channel 其實係咪鬼係咪都唔會見到人？

識親d人落完之後都運滯，尤其感情
你有冇安返個位俾佢做法事？

巴打，想問下我同個女仔有無可能
(識左好多年，每日會 whatsapp
平時會同佢兄妹相稱，但其實對佢有feel )
麻煩哂巴打

咁豬牛羊雞鴨鵝呢
呢啲動物未到真正陽壽歲數就已經比人類殺左黎食
咁咪好多豬牛羊雞鴨鵝既魂魂？

多謝回覆

請問點知親人投左胎未？佢過左身成二十年了

有得改就唔會有乞衣啦

乜都無做，嗰時太細，乜都唔識

中國人以前唔係骨灰，係留全屍，成大份 dna放落風水好嘅方位，同樣 dna嘅後人可以有感應，食返些少風水好嘅優惠。不過後黎又話地少，又話開發，又話細菌乜乜柒柒，火化在所難免，dna都燒壞晒，拎去邊度倒都冇影響。

問絪緣都痴鳩線 一齊一早一齊左啦，醒未呀仆街。

小時候聽過 d鬼講，今世個老婆係上世嘅兄弟姐妹，同學，同事，人狗，仇人，乜撚都有

小弟祖先有人風水勁，搵到好位改放佢上代，結果後人有人做左宋朝駙馬

我仲記得個風水寶地好似向荃灣

又真係未見過喎

仔女對父母黎講係咪一係報恩一係報仇？

點解有人投胎去非洲一出世無耐就因為無飯食餓死，投黎做乜？

殺過人係咪就會落地獄？

屠夫係咪殺氣好重？個氣場係乜色？

呢個我都想知幫推

好似係外間影響多過本身問題喎，唱句歌你聽

離開我以後我會習慣自己

點樣先接觸到佢地
佢地係咪會好似普通人咁生活 平時唔會顯露出黎
點解我地發現唔到 佢地隱藏得咁好
唔該噢巴

都唔係既
有灰就揀個好的骨灰位放，依家地少難求。全部都一棟棟樓咁。用陰宅法則揀外局，再用陽宅法則揀來路。無煞就已足經唔錯。
如果撒落海，後人死快d

以前落地，都要睇時運，有叫吉地葬凶。唔岩時運葬都係晒氣。劉百溫做個墳要等20年-「我識獅山二十年，獅山對我墨無言」。搵到個位都要靠做葬功藝、點穴功夫，石碑收氣。同埋擇日注氣先會有效。人死，陽命已盡，靠就靠係擇日幫佢造命，比個新八字死人。加加埋埋先會對後人有好處

呢排睇完出體post開始打坐，前兩日發夢夢到其中幾個六合彩no.
今期中左幾百蚊，一陣去做善事

之前話巴打你見到下一期六合彩開咩但唔可以買，咁想問係咪成世都唔會中或者發達？

應該係要分係咪洩天機以致富。跌左落呢個範圍就唔得。師父試過占馬仔，比左兩隻號碼。去買10蚊贏左9千幾 個晚同人慶功食野，咬崩兩隻牙，睇牙醫用左9千幾，連埋餐飯嘔突。之後唔敢再玩呢味

有耶穌，有佛祖，咁真神阿拉係咪都存在？可蘭經流定堅。

食幾多著幾多整定

最易做嘅係金字塔結界，又五點組成，每點之間用符咒晌空間中開個窿射出能量形成線，有練過能量的話，手掌可以摸得倒有條線，呢條線嘅頻率好高，鬼係低頻，即係如果有條火噴住前面你仲敢唔敢行埋去？

小弟二級靈氣果陣師傅考六芒星水晶陣許願，老師開啟動一次個陣，一條能量柱射到上天花板都仲有，我地同學企上櫈摸條能量柱。反而到我開，屙撚囉，得兩尺高。

仲有一種宇宙圖藤，其實個名唔係咁叫，不過小弟唔識英文，個真名唔識讀，老師讀完都唔記得，呢個圖唔洗識靈氣都有能量，敏感少少嘅凡 人都摸倒有氣出，係外星人嘅產品黎

應該搵風水佬搞屋企

魚，貝殼類海產，昆蟲，植物有冇靈係入面？

係咪真係有樹精？

有冇見過恐龍嘅靈？

中國嘅龍，麒麟，玄武嗰堆神獸係真實存在？

破條龍脈唔係咁易，要破香港，先要剷晒太平山、大帽山、黃嶺先 係講最少剷一半
儲定錢買樓啦

係喎，小弟想知
究竟金字塔有咩用？
巨石陣又有咩用？

噢巴
想問吓落仔野 不過係啊媽
二三年班時 啊媽有左 但難產
果時個肚己經好大 我估8個月
我仲細 問點解 啊爸話冇左
其實我記得唔係好清 唔記得係生到出黎死左定動胎提早死左（我而家唔敢再問呢件事
總之就係個肚好大先冇左

以前細個屋企都叫有錢
而家做乜都差 老豆投資左幾次都係失敗
而家都食得飽可以去吓旅行既 但係唔富貴囉
以前做咩都旺
我想問關唔關事

唔好漏左

我想擺個 粉晶7星陣 係床頭。
係咪真係有用 旺桃花？定唔好晒錢？

十月中搬左去醫院宿舍住 房對住骨灰龕場
搬左去之後成日病 同覺得沾寒沾凍 就算開埋暖爐都一樣
搬入去前無拜四角 我係咪應該拜返?同埋洗唔洗擺啲野eg鏡 對住個骨灰龕埸？

謝謝噢巴打

噢巴呢幾日柯我唔係幾順暢
想問關唔關事

唔知洗唔洗利申真曲線

希望睇到

多謝你咁多人問野都咁快覆我…

其實你知唔知到底係我命運係咁定係點？我可唔可以轉行成功？麻煩你可唔可以幫我看一下？

無論如何點都好，多謝你先

因為搵唔到岩人睇得好，病左好耐
但負面會令到難好d.所以無限loop
負面，病，病，負面
試過好多newage 阿，其他方法，但係比人呃
唔該噢巴答下我 ....

狂燥，depression,加一d 影響我做最有motivation, 最有熱情既野，係做都做唔到。我好想知，thx 噢巴，真係好無助

自從開始點白鼠尾草之後情緒好咗，雖然唔知係咪真係關事，但少咗好多負面情緒
而家戴咗舒俱徠感覺更加好

巴打做開邊行?
大家係呢個post有緣相遇幫到就幫

我教你用風水化，但你要試下得唔得。
我估問題出在你家大門/床位
有條link有鐘聲，自己play

第一個方法
入左屋大門就play, 上到床都play, 時間次數隨意

試幾日睇下有無好轉，如果無，轉方法2

第2個方法
大門附近擺一杯水喉水，唔可以煲過
床頭附近都擺，擺左之後照樣play鐘聲
水就得閒幾得就換水，唔記得由佢

穩陣d就去買銅鈴/風鈴，幾十蚊。自己搖響佢，用實物好過得把聲

唔得再算

推吓 真係好想知
如果關事既話做番啲野唔想再霉落去
噢巴答句關唔關得架喇

可唔可以pm , telegram,please

噢巴有無興趣睇下發生咩事

我無整telegram
打漏左，呢個係化呼吸道，水要見空氣，唔好拎個水樽擰實
水杯要透明/藍/黑
唔好又黃、紅、綠

有冇其他方法可以問你多d

我爆左咪會好唔得閒

點解風車關我事既？

之前同條女去旅行
間酒店好似唔多妥
住左入去係咁拗交
最後因爲爭執提早搬走左
關唔關間酒店事？

鼻有問題通常兩個
一係火一係土出事
銅風鈴係金，聲都係金
用金水法化

返到屋企即試
仲有冇其他方法？

再黎個d就唔係咁簡單亂用都無乜反效果

但屋企得我一個係咁

巴打點樣先溝到女

無關係
咩屋配咩人，咩人入咩屋。有d野總要有人食

好似係三四年前先病到咁。但住左十幾年了

時連
到期咪發囉
如果係風水問題

唔該巴打

噢巴你好 想請教你一個問題。
有次陰天去行鳳凰山，一個人行。
就到頂既時候，俾白霧包圍睇咩都白色。
驚驚地退後左幾步深呼吸再開始行。
啲霧即刻開始散，登頂快快腳落左心經簡林就好舒服。
夜晚訓教發夢見到啲奇景
我係有意識我係發夢，
但好平靜坐係草地睇緊個紅色天空，紅色龍捲風吹緊埋黎
一大條白色閃電炸散左個龍捲風，我就醒左，朝早5點幾
我本身無信仰 但覺得件事好離奇，印象好深，
想請問係咪靈異事件？ 唔該你

紅字可唔可以講解下？我諗住萬一死咗就叫屋企人幫我喺醫院直接上山化或者大酒店唔搞任何儀式就上山化，將灰撒落政府指定地方做綠色殯葬，既慳錢又環保兼唔會死人霸生地，但同其他人嘅灰一齊擺會唔會唔係幾好？

做出入口採購…唉…自知自己差都無諗過大富大貴，但總係好似一盆死水咁…有時以為有機會升職時就來過裁員…跟住由頭來過…

自己住果到都有十幾年，之前都有睇過風水，拜過神先入伙，但唔知點解工作方面硬係浮浮沉沉，永遠事倍功半…

我都係想自力更生，養妻活兒…唔通真係咁難

希望有人指點我一下…謝

同其他人擺係分氣，即係搶錢
有渣就有連接，連得好就收得好，接得差...
咁撒落海個d係咪渣先？

一命二運三風水個正解係
一命=祖上的財、福、祖墳風水。簡單講都係風水vs福德。無福唔會有好墳

二運就係命給你的talent, ability。點解讀名校的人普遍天資好d, 人脈好d。咁佢條路（運）係咪都易行d?

三風水係陽宅風水
你一、2都差就要靠3去補。即係你身子差係咪要養生食維他命 唔通仲去飲酒吸毒？

如果三個都差...你再努力。唔會死既，但總係百上加斤，力不從心，時不與我咁。

何鴻燊、榮華、李錦記通通有靚祖墳，何鴻燊唔好以為無野，佢個墳衰在長男度。你查下佢大哥同大仔，咁你可以想像到靚同唔靚可以爭幾多，影響可以有幾大。

咁點知自己二係點

睇8字
大六壬、易卜

森麻好耐無見

有冇邊個信得過，風水師

以你經驗，鬼會唔會怕人唸經，十字架之類？

你咁問我一定要答我兩個師父架wo
睇電視個d就...一兩個啦，不過都係男性

睇黎笑兄你唔太建議綠色殯葬
為咗後代好我會考慮擺返龕算
原來好心搞綠殯唔一定有好報

70-90年代香港的確係 做咩都旺

咁你師父係邊個

蘇民峰同李丞責？

有緣答你 係度答搞到我好似馬伕拉客咁

早訓+曬太陽好重要
同埋唔好睇咁多鬼故鬼片個D，其實都有影響

想知多啲有關宇宙圖藤嘅事，邊度拎得到？

11訓到8 同2 訓到10係咪唔同

其實塔羅占卜係點樣可以唔知人地個名，就甘講件事就知背景？即係生辰八字都唔洗知？見噢巴可以直接就估到咩事真係好勁

仲想問同現任到底有冇好結果
應唔應該繼續同佢一齊

江靜川師傅有無上過去覆墳

小弟係內分泌失調死嘅，叫副交感神經失調，咁岩副交感神經有能量俾心臟果部份停左。亦都試過肺神經停左，突然唔識自動呼吸，要主動控制呼吸，一瞓著就缺氧，完全瞓唔倒。又試過消化神經停左，食飯屙白飯，食雞屙雞，食菜一啖啖菜屙出黎，一 d顏色都冇變過。

有人魂走晒，魄還在，變植物人，魂走唔晒就痴痴呆呆，咁仲好。我就魂還在，魄走 d唔走 d，最辛苦係咁，如果魄走晒，肉體機能都停晒，一樣死，咁都係好事。

小弟就係狂打 j加捱夜加工作過勞加唔運動加少飲水整成嘅，你都可以試下。

你果 d我捱過，心肌唔夠水液唔夠電解質，我每個早午晚都一下灌一升水，但要熱，熱到自己緊緊飲倒果種，同加少鹽，加保礦力唔係唔得，因為保礦力少少寒涼，你身子好虛弱脾胃連呢少少寒涼都唔受得，保礦力離子化左，易吸收好多，你可以飲，如果有唔舒服多左就停。你飲其他綠力呀，水動力果 d, 係合成左，乜化鉀，乜化納，要身體用能量消化拆返開，反應唔夠快。

你話個肝問題，其實係脾虛，因為打 J用腎能量，射晒精，身體會急於生精，本能用以繁殖，就用腎能量加攞出脾臟嘅物質去生精，骨髓，腦髓，呢 d都係腎能量加脾物質做出黎， 所以打得 J 多，唔夠營養用黎生骨腦，個人戇戇居居，精神彷彿。再繼續打 J 落去，腎能量冇晒喇，多夜尿喇，腳軟喇，戇居居喇，冇精出，出黃色透明前列腺液，就用脾能量脾物質，補住個腦唔好死，呢個時候全部都係脾，辛苦到極限，會出現好似肺以下唔知胃定肝有 d郁下郁下嘅感覺，一郁就寒一寒標冷汗，再繼續打 j 落去就係用肝能量，肺能量，死得，得左。

因為小弟死過，已經唔怕死，所以睇返阿爺留低嘅中醫筆記。完全停止打 J, 用歸脾丸，天王補心丹打底，用以有血回脾，滋養脾臟，滋養心肌，日日食。又食補中益氣丸，用以補回脾能量，但要輕量咁食，因為身子虛，食正常份量會虛不受補，發燒。仲有真武湯，用以脾腎陽虛症一補，要輕量長食，維持左幾年，用馬伯良海狗丸補腎補精。用金匱腎氣丸，食到過熱就用六味地黃丸，比較肥利，其實要有一定程度能量先可以消化佢，太虛食唔起。

參考下好喇，死人先敢咁樣玩。

人基本係兩樣嘢，能量同物質，即係陽同陰，氣功同自然能量都係補陽，運動自生陽，動則陽生，某熱性中藥都可補陽，但不及自己練出黎可以停留身體得更久。如果缺乏物質始終要食嘢，叫水谷精微，最快補精液嘅係生蠔，唔係生雞蛋。

呢層唔知
不過詳細睇呢度

噢巴求求你可唔可以占我喉嚨咩事。。。
真的感激萬分 ...

收聲啦屌你老母
噢巴

唔同

why?

聽聞打得J 多會減壽+ 個樣會變衰 係真定假

笑巴可以睇下

即係咁，噢巴講完成段野，簡單就係精同天癸本身唔容易生，咁樣打法就入不敷支，支支下就借埋其他臟腑，然後精盡人亡

楊華棟

個人意見，真係要親身上去行一轉先知，重要學埋江師傅帶部航拍上去影先得

咁唔打j ,比人含撚得唔得
做愛又一星期幾多次先叫合理

小弟係姓鄧

噢巴唔好漏左呀

噢巴請答答我 試過幾次差d 自殺

其實點解要問同而家男/女朋友將來會點？如果同你講過兩年就會分手，你係咪立即飛左佢先

我比人話過我經常比鬼跟，巴打點睇

麻煩哂，我都想快d搞清楚

真?

我係咪欠左老豆老母？
定係我出世就開始剋住佢地

Yes 唔想浪費人時間

我阿婆個面都係

前排就大約係咁
MID-EXAM 個胃出左事
好彩噢洩巴打你依家講一講
唔係遲D就仆街

跟族譜，係駙馬爺後代
邊條村邊個圍就唔講啦

唔知呢
我聽阿婆個新界有田有地
不過唔關我事

噢巴
想請教雙目無神有咩解決方法
我只會係發火既時候對眼先有精神
同埋想問下我前世係咪做左好多好事
女朋友同呀媽都好錫我，身邊朋友都係一樣。冇小人

連整容都問埋，搞乜鬼呀你地

好好地，珍惜佢地就得，追唔追究以前係乜野身份有幾重要呢？ 前世係好人，今日吸引返更多好人係可以有咁嘅情況。

占卜未必咁清楚咁多 detail嘢

噢巴
我想問下我左手掌有粒痣 女朋友右手都係有粒痣 當我地十指緊扣時2粒痣係對到位
咁係唔係上世有情今世再續

點解世間上仲可以有咁多咁唔公平既事 但神唔理既

噢巴，希望你可以幫一幫我
我呢幾年運真係好黑，試過返工突然有人話我印堂發黑，一直都事事唔順利
中學曾經係屋企畀鬼壓，女鬼黎，拎住張白紙叫我讀，內容係咩我唔太記得，之後都冇乜再見到，但試過係屋企影相好似有啲野咁，之後從商亦失敗。
另外本人之後自己都經歷2次流產，一直知道有跟身，有諗過係咪佢地影響，好怕影響到屋企人。呢幾年過得好唔順利，係近呢排好似好返少少，但本人基本上多年來桃花一年爛過一年，甚至情緒病抑鬱有排日日想自剎，屋企人尤其父母身體都好似差左啲，我可以做啲咩野補救？我明白自己罪孽深重，但希望屋企人可以生活平安，身體健康，始終係我自己種既禍根，由自己負責返唔想連累家人。我應該做法事送走佢地嗎？咁個女鬼又係咩意思？雖然好多年前既事,但仲係度嗎？
唔好意思丫，真係麻煩你，內心真係好過意唔去不得不麻煩一下噢巴你

咁到底點先溝到女

唔痴線，其實風水同能量有關，有風水佬黎幫下忙係好事

變左做風水問米，你問我答

我講錯左上面，sorry, 胎要大到一定 size, 有一定時間，暫時見倒九星期見唔倒有靈，係星期，唔係月

有真係情緒問題太耐而變成精神病，內分泌病，癌症，晌病發前開解下佢等佢唔好變成病，係咪心理學做得到？

唔係呢副

澳門都冇去過

俾鬼迷

淨係大堂已經多到恐怖

香港人真係好現實

其實唔應該，但既然買左，建議你全部捐左佢

應該係你性格問題，有靈體唔係咁

香港邊間佛堂
聽經念經會比較好
開始想接觸下佛教
但係一直疑惑去邊間好

我尋晚俾守護靈鬧叫我唔好用能力搵鬼，幫唔倒你

其實唔好係咁問自己d咩運咩運點樣啦，人地幫你占卜都要消耗自己d能量架，不如自己積多d功德改下自己命運

btw 3個post都一直有追, thx噢巴，學咗唔少嘢

其實你地問個d 野 已經唔關陰陽眼事

噢巴你既守護靈係咩樣

順便想問下點解有D20幾歲既人可以夜晚訓4,5個鍾
思維仲可以咁清淅同精力充沛 做下GYM咁
佢地係咪有咩特異功能
定係後天可以做到咁

或者應該係話咩形態

咁做無言老師捐條屍出嚟俾醫科生實習用呢？
直頭分埋屍冇地方葬

做唔到

江靜川 我諗起佢破地獄啲動作好過癮

噢巴 唔該你丫

風水同能量呢d 係咪都係講有無天份？

噢巴第一次見到守護靈有咩感覺？
我成日想見但又要驚
對佢地有恐懼嘅話係咪唔會召喚成功？

唔怪得我過唔倒澳門，奇門遁甲學徒

噢巴可以講多啲點解銅鑼灣多鬼？ 我喺嗰度返，仲要成日會喺希慎地底

覺得呢條友得倒身份之後就開始越黎越鳩嗡

舉個例你睇下啫

點過唔到法

似有嘢，睇下你老母陪唔陪你去求符，或自己去

有朋友表示識風水/ 批命嘢，好似都有研究下能量/ 太極，應該有跟師傅學開。

1）佢話一對情侶或夫妻行唔行到落去，生唔生到仔，係同八字有關。即係八字唔夾就點都唔夾，小產啊墮胎啊都係預咗。係咪真？

2）咁佢係咪有能力知道一對情侶有無緣份？例如算過八字唔係太夾，或者知道唔適合生仔等等，有無方法解決？定命運就係命運，唔夾就係唔夾？

3）佢曾經夾硬拆散人（話唔夾，會傷害對方），結果搞到真係散咗，而對情侶散就係因為佢多於阻撓，係咁比壓力比說話佢地聽。但乜唔係算合不算分？佢毀人姻緣唔會對自己有影響？

追哂Post 覺得噢巴好正，多謝分享

噢巴
我想知我知小朋友過成點
會唔會嬲我

我成日坐東方玩電腦聽音樂同打坐。不過我晌東北放六帝古錢，晌2黑病位掛拳頭咁大嘅銅胡佬，胡佬底有唔記得伏希定文王八卦，胡佬要有蓋。今年冇乜病痛。詳細等風水師答你

曾經有家人頭七回魂，有鬼差帶個先人返屋企，有位家人係都唔信邪，晌正果個時間玩嘢，衝出聽跑幾圈，第二朝就面癱。有 d人如果夾硬穿過或撞倒鬼，會出現神經傳送阻斷問題，中醫應該得，眼見五個事主屬撞倒鬼，都係中醫醫好，係咪咁岩個中醫冇料？ 如果真係要治鬼，搵法師吧

睇風水睇下間屋先

最多見過兩個。做好人會吸引返守護靈，守護靈係見倒好人就會鳩衝埋黎，同唔同一人，未必

點樣從良都要問？

笑巴打，可唔可以兩個方法一齊用，之後播兩部野係門同床頭keep 住日播夜播

咪又係同鬼神能量中醫一樣囉，理得佢

港獨而家成數有幾高？ 噢巴知唔知道？

點解ge？

幫好人對守護靈來說有什麼意義？

噢巴幫幫手解答下

笑爺仔

算降左頻。只係記得以前有鬼講過嘅嘢，遇過嘅事，我記得就講返個例子出黎。同埋其實有占卜緊，但乜先人過成點果 d我俾守護靈封左塔羅牌，抽一百次都係同一張卡，佢地擺明唔再俾我用問鬼，占卜通靈技能。只可以用普通廟街神棍占卜。

睇靈體多

大愛呢 d嘢，希望你日後懂得

噢巴可唔可以幫幫手

未必有野跟，有人貧血，血氧量不足，一大煙就會好似佢咁

未見過間屋答唔到架

天生晌個肚時，佢老母養生養得好

呢 d能量勁嘅人通常係好命人，前世積返黎。

一步步黎得唔撚得
咁撚貪做乜9

噢巴你好
我由第一個post追到宜家，真係學左好多野
但第三個post真係變晒質個個係度問健康 事業 屋企人過得好唔好 全部都係d自己野唔關人事，明知噢巴唔想答都不斷係度推，咁想知就出去比錢問過夠啦

另外我想問幾個簡單問題
1. 噢巴有冇念過自己死之後夠唔夠道行成為守護靈/去其他星球定繼續係地球輪回？
2. 係唔係信每種宗教/無神論都係入翻去輪回系統？
3. 睇過一本書講關於點成為薩滿，係唔係同你學既靈氣一樣？有咩大分別？好似要入咩下部世界又要搵自己既守護靈 有d驚唔夠擔跟書做
4. 之前有講過投胎會跟著自己某d既想法去投，咁點解咁多人投左去非洲/落後國家，真係咁多靈想體驗苦難？ 仲有d左去做isis，做咁多衰野積咁多業 ，對靈魂本身有好處？
5. 伊斯蘭教信既真主係唔係真有其主？
6. 未念到 多謝你咁熱心傳道授業

一個藍光人，一個白光人，得個人型輪廓，光到乜衫都睇唔倒

咩係出體潛能？

巴打可否詳細講下單野
另外搭單問問我啲祖先係咪真係想捉埋我阿媽落去

反而到我有野問
近排應該奶左野
師父就話問人拎道符比我防身，我接左後，佢話我面色由黑變返白再變紅

咁我係咪真係奶左呢，如果係，我邊到/點樣惹返黎
如果唔答得就由佢
唔該

我反而想知點解會有多過一個守護靈，噢巴可唔可以講下

啊 仲有，死藤水係唔係真係有效，遲d想去試下

噢巴、點睇我份份工都咁少人工同做得咁唔開心？
係咪一世注定辛苦命冇發達

我第一次見佢係晌死後，當時佢地欄住我唔俾我離開人間，而我唔知係守護靈。第二次識靈氣之後，識召喚守護靈，原來又係佢地。冇乜感覺，因為自小習慣左奇怪嘢

係

四年，心急

噢巴，守護個個人越大愛，守護靈個能力係咪都會增長架?

去親唔係唔見身份證就係落大雨，又或者病唔想去

有冇聽過送陰神既野？之前去天后廟祈福之後擲引正反聖杯問要唔要送之後話要送2次
送完之後果晚發惡夢其實關唔關事？

唔好skip我
有咩方法知人地有冇養鬼仔

thanks 我睇定啲啲先

1.八字夾唔夾咪即係同前世有關，小產墮胎預左係有，不過我成世人都係見過一次。前世有個a殺左 b, 死後佢覺得好對唔住 b, 佢想歸還，佢就係等到 b投胎長大後，一投胎出黎就被 b殺。仲有一種係明明投左胎，但晌胎入面中途就失去生命，又會有靈魂坐坐下就有事走先，諗諗下都係唔適合。

2. 睇相佬睇八字話唔夾，係可以好準，有 d人唔夾就但係拍緊拖，呢 d人係需要第一代伴侶啟發左個愛情觀，然後分左手，接第二段先係真愛嘅感情都可以。 有人夾，但就唔可以拍拖，係因為是但一方需要去訓練另一段姻緣先再返黎同真愛一齊。也有一對人一出世就大家一齊走到老。前世所選擇嘅方案可以萬千種模式，唔能晌度用三言兩語答倒你。

3.睇相佬有禁技，就係唔可以干洩其他人嘅命運，口技唔得就不如唔講啦，正人渣。祝佢仆街

最少呢三年都冇料到

我同我老婆都係，真神奇

係有太多人思想太過退縮，先產生一堆專䀫人嘅仆街

麻煩唒各位，如果識既都可以答下

追post追到守護靈
請問夢入面打散龍捲風拉返我出夢果條白色閃電
會唔會係我守護靈咁樣？

噢巴，你一星期扑幾多次野
同埋如果唔做愛，叫條女含爆我叫唔叫做佢比到能量我。咁同打j 有咩方別？

巴打，都睇曬你嘅解答，好好奇，有東方嘅神，西方既神，咁有冇傳説生物啦？例如，狼人同吸血鬼咁，

不過你識都未必入唔到，除非你贏到開巷，你贏幾舊就走人，佢地老細食餐飯分分鐘貴過你, 都係果句，人怕出名豬怕肥，鎗打出頭鳥

巴打你話守護靈會9衝去好人度
咁你係街到咪見到好多人有守護靈咯 ？
好得意
可能啲牧師啊佛徒後面都有一兩個

你all屎 佢地會唔會望著你？

巴打 we love u
一定要養好身體先
遲應唔記得應都得
最緊要自己身體行先
好擔心你

噢巴 我想問下
我好耐好耐之前我睇倒啲唔係人嘅野
依家就一時時見倒
feel倒嘅時間多
我想問有咩放法先知到自己係feel錯or睇錯

其實如果係真見倒的話 有時我想幫佢地 我又唔知做咩好 仲有點先可以見得番

噢巴 想問守護靈會唔會現身
或者你知唔知我身邊有無

因為之前試過一次差d比車撞 兩次撞鬼都有野救返我
差d有交通意外果次就feel到時間過得好慢 而且有道力一路拉我向後退
撞鬼果兩次我聽到同一把聲音 而且周圍由凍變返暖 好似同你形容既守護靈好相似？

如果真係有 我可以點樣多謝佢 同埋係咪學靈氣 就可以同佢接觸 感謝

點先知道自己有冇守護靈？

過左身既親人或者寵物有冇機會做返自己既守護靈？

你捱左咁耐都唔去搵法師搞？一路咁痛苦浪費左自己咁多時間都仲要 返工 不了？
覺得你去學識平伏情緒，諗少 d錢，睇少 d螢光幕，可以的話做返 d瑜珈，回歸下大自然，放鬆 d。

搵個信仰信下，祈下禱，叫守護靈俾 d力量自己，有神就保佑下你。

肯定有嬰靈應該搵法師，佢地痴得你多真係會黑。

2016火猴年係差 d, 立春後睇下家人點，好 d咪當賴流年風水，唔好就真係搵師傅。

千祈唔好死，你今世唔搞好佢，剩返嘅會留晌下世搞，避唔倒。

有車有樓有錢，高登法律黎

我師傅話見過晌賭場外場有一排鬼圍住個場行緊

小弟睇倒你段文，感到溫暖

入冬先開始出現問題？

唔係，四年了，長期有野卡住喉嚨既feel
照正喉鏡，生滿晒濾泡，慢性咽喉炎
吞口水都要用力
我知要你解答，你都需要能量
好多謝你回答

但2次都係十星期內既事，之前追post話十星期內未有靈住？巴打你點知我屬猴？我屬火猴？咁長髮女鬼個度係咪即係冇事？巴打真係唔該唒你，今個星期打算去寺廟度做法事，聽講安返個位畀佢地等佢地可以有地方去有人認唔使周圍做無主孤魂:(咁做岩嘛？

嘗試代答
1，學法
2，靈修，如修靈氣
3，開眼
4，占卜，但某程度上已被點2包埋

講開葫蘆，之前係深水埗買咗一個，結果放係窗邊一個禮拜屋企人輪流有損傷，關唔關事？
另外再想問下噢巴點覺訓練到自己可以意識到守護靈存在？打坐冥想得唔得？

11點係肝臟開始解毒嘅時間，包括清理日間大部份毒素，去到1點就完。

真

醒！

係咪唔同宗教，最後輪迴方法都係一樣？

有咩方法可以召喚自己守護靈？要點做？

唔得

講體質，出左病態就唔好打 j兩年，先叫緊緊跟得返果個年紀嘅真正體能

其實我追唒3個post,巴打真心覺得你好大愛，感覺到你無私奉獻，但見到有啲人死追問，chur住你都覺得佢地太自私，淨係諗自己。當然，我相信好多人都係不得已先問，但都要睇下情況架嘛。巴打完左呢個post唔好答住，呢個唔係你既責任，休息下，同我一樣，唔好對住螢幕，出去接觸下大自然啦

噢巴 新年要保重身體!
記住休息多D

正係做愛得唔得，帶套

樓主有無一刻覺得其實自己有精神科病?

真心問

精神病唔係咁
利申：coun psy major

女，你應該都睇倒唔多好
工， 有冇諗過轉職？

之前d post 講過
同無套，無咁好

再睇落去真係開始燥底
我代噢巴一句定江山，唔好射唔好諗做愛，最少兩年

各位其實可以試下睇返之前d post 先問問題

係大堂到見到佢地真係會帶D人入賭廳

行山迷路行經墓地,講唔好意思打搞晒有冇用？之前摸黑迷路沿墓地落山,為壯膽開歌聽,無啦啦自己停左,仲要轉埋飛行模式

但我好大性欲，但又唔想打丁

巴打我都想問下 不過件事差不多成年前
有一日返工 因為員工休息室喺地庫停車場
咁啱有電話我行左出去聽 行過有個位見到我個同事呆左咁企左喺度 好奇緊佢點解喺度既時候
望一望 佢無下半身嘅 嚇親再入返休息室個陣
先知個同事原來今日放假
個心離一離 但之後無發生咩事 但連續幾日都頭痛得好緊要

再有次又喺停車場 背後聽到啲掉野聲
驚有事發生望後面 見到有兩個接近三米嘅黑影 但眨眼就唔見咗 又係頭痛得好緊要
我想問下咁樣其實代表咩 有時感覺到有唔妥個頭都會好痛

禮禮貌貌講聲唔好意思打搞哂，因為盪失路，正常都唔會搞你

我問得唔清，意思係有病態出現個時可唔可以都照做愛

頭痛係正常，有D人受唔到之後會大病

你出病態就已經太遲了

搵師傅害人既人
係咪最後都會有報應？

大哥誠
人同動物嘅分別就係人有辦法控訴到自己

好多人懶得追呀
上次思古井單野都攪左五十頁懶人包啦

搞男人又得唔得 採陽補陽

屌

用電話懶打字

咪講過同你試囉 一野試劑勁係咪想死快d

今晚試左風鈴✌🏻

唔該晒巴打們既無私

請問點樣開啟第3隻眼？

去廁所時

返去讀多幾年書先

我都諗到呢樣野

上網搵自己 print出黎就可用

呢個應該係最正常又最快的想法

如果撞岩應學生該好快見效
我咁樣醫自由的扁核線炎+朋友的cancer

笑撚死

唔該晒，真係好感激

好正路的想法
又唔怕大肚，係咪先

噢巴唔好skip左我呀
想問埋今次應唔應該繼續同佢一齊

巴打可唔可以睇下我媽同我婆過得好嗎 幫幫手

噢巴 其實小弟家父本身有大病 上年係屋企好突然咁意外走左

真係好想請你話比我知佢依加已經安心投胎定係點

咁啪啪啪唔中出咪冇能量吸返？
咁好大鑊喎，侷住生仔

噢巴話，唔需要執著，好定唔好 咁又點
如果你屋企人係另一邊見到你咁，佢地會開心？
噢巴話，去左，只不過換另一件校服，去另一間學校學野。
其實我都有阿公阿婆，同埋女朋友嫲嫲既野想問，不過聽人問得多，同噢巴既解答，都覺得係點已經唔重要。巴打都放下吧 加油

用搭羅，只要你晌度留言問，我就可以連接你潛意識，搵倒你想問嘅事。

但搵鬼，跨過其他空間嘅嘢，就算有人名，都要用能量，能量已經用光，再用落去就係用自己嘅生命能量，我會死。要搵好多日周圍吸靈氣回氣。

塔羅問事可以唔駛問名

唔柒答你，你好自私

我諗住拎女友d 西水茶碌鳩
但噢巴又話要體內西水浸鳩先有用

噢巴可唔可以幫我占下我喉嚨到底成因係咩 唔該你
試過比依單野幾次搞到想死

答我得唔得
雖然成日鬧交 但個時人地話佢仲有其他女人真係即喊

我想問點激活松果體

好心你咪咁自私啦 都講左唔答 巴打都需要休息 想知自己出去搵人算命啦

講開守護靈，我出體見過兩個小朋友係我守護靈
一肥一瘦，好多時我係最大鑊既時候偏偏避過一劫

巴打請問我兩年前突然起既濕疹係咪因為我做錯事...定純粹身體敏感

噢洩巴打，可唔可以幫我預測一下我今年可唔可以考到政府工或者合適架新工，唔該你…

有 .....有 d用嘅

唔好意思啊噢巴 岩岩追post先知你唔可以再答依類問題 你當我無問過啦

我都追緊你隔離post
我d靈力好唔穩定成日奶野

獲益良多 感謝噢巴

晚安拉，各位答問題的巴都早d休息

sorry唔敢答你。係咪向西？天冷越凍，天熱越熱

由細到大去酒店都冇乜話入房前敲門
入屋叫人
印象中亦試過住尾房+自己一個訓
會唔會瀨左野自己唔知？

凍親感冒

你係咪壓力太引左病出嚟

係啊 我都係俾錢搵人算 比150蚊到
八字黎 巴打話好準 我都覺得準到嚇死我
你要聯絡方法請留下telegram

比巴打抖抖 佢真係要休息

Sorry噢巴
多謝你一開始答左我令我放低心頭大石 3個post都辛苦你
早啲休息 養返好身體

冇結果

同埋可能你本身係有呢個病
但係身體好無比佢出現到
我之前都有濕疹
係因為成日食凍野令佢病出
試下飲食節制d 先受睇埋中醫啦

mosibro 想算

長期避孕丸

明白
想問絲打你清唔清楚有無唔係算8字 因為我唔知自己同另一半8字

嘩屌 感覺好對唔住條女

噢巴，想問下而家份工啱唔啱我，前景會掂？有公司嘅人講覺得未必啱我，我都覺辛苦，但係本質上我鐘意加上幾經辛苦先入到。會好起來嗎？記得曾經街邊睇相/掌佬話我拇指可以向後屈好多，做唔到大事。不過一世好彩符碌命，但係我都想靠自己做一番事業

多謝巴打，其實占卜會唔會用你好多能量？如果已經攰就skip我啦，雖然好想知

師傅係計過事主因果，用返佢條命黎害人

會變得暴燥，成日都想狂暴抽插

我慢性咽炎關唔關前世定咩事

對住依d咁陰既場地一定會有煞 可以掛個山海鎮/八卦對住 但可以既話最好都係搬比較好

八字係出生年月日 時間最好有埋
em 我唔知師父佢有無測情侶八字夾唔夾
你問問佢
如果你唔想hurt親另一半 可以自己算自己
同樣講你姻緣點
你有興趣就留telegram吧

多謝捧場，不過開始冇乜野講，好少人出到體

進入1001倒數

點都出唔到，冇天分

可唔可以分享埋俾我 @firefly915

救解

1001

1001 終於又live到
噢巴我今朝pm左你話想跟你學野ga 希望唔好miss

投巴果邊話要靈族先有靈魂，唔知真定假

酒店冇鬼

你地嘅感情唔係前世修黎，係新建立, 要人為努力

呢排成日訓教都唔知係夢中夢定出體。姐係會突然醒左, 周圍環境係自己間房, 有時會比陣無形力壓住, 之後起唔到身, 最後又訓返。到今日, 因為琴日飲大左, 所以訓到成3點, 今日隻力係feel到唔再係之前種無形力壓住, 係自己左右手比2隻手捉住咁, 同埋成日都日頭8點自動醒, 今個星期先開始係咁, 平時唔係呢個作息。唔知係呢排壓力大定咩先會咁...之前都冇...

其實一路有努力過，又睇d newage 書，靈修
不過，乜野都冇發生過，半放棄狀態